{
    " activation": " 활성화",
    ", or follow the steps below.": "또는 아래 단계를 수행합니다.",
    "(e.g. average salary of mid-level Software Engineer)": "(예: 중견 소프트웨어 엔지니어의 평균 급여)",
    "{{count}} more_one": "{{count}} 기타 정보",
    "{{count}} more_other": "{{count}} 기타 정보",
    "{{count}} of the selected inventories cannot be deleted due to insufficient permission._one": "선택한 인벤토리 중 {{count}} 개는 사용 권한이 부족하기 때문에 삭제할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected inventories cannot be deleted due to insufficient permission._other": "선택한 인벤토리 중 {{count}} 개는 사용 권한이 부족하기 때문에 삭제할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected jobs cannot be canceled because they are not running._one": "선택한 작업 중 {{count}}개는 실행 중이 아니므로 취소할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected jobs cannot be canceled because they are not running._other": "선택한 작업 중 {{count}}개는 실행 중이 아니므로 취소할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected jobs cannot be cancelled due to insufficient permissions._one": "선택한 작업 중 {{count}}개는 사용 권한이 부족하기 때문에 취소할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected jobs cannot be cancelled due to insufficient permissions._other": "선택한 작업 중 {{count}}개는 사용 권한이 부족하기 때문에 취소할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected jobs cannot be deleted because they are running._one": "선택한 작업 중 {{count}}개는 실행 중이므로 삭제할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected jobs cannot be deleted because they are running._other": "선택한 작업 중 {{count}}개는 실행 중이므로 삭제할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected jobs cannot be deleted due to insufficient permissions._one": "선택한 작업 중 {{count}}개는 사용 권한이 부족하기 때문에 삭제할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected jobs cannot be deleted due to insufficient permissions._other": "선택한 작업 중 {{count}}개는 사용 권한이 부족하기 때문에 삭제할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected project sync jobs cannot be canceled because they are not running._one": "선택한 프로젝트 동기화 작업 중 {{count}}개는 실행 중이 아니므로 취소할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected project sync jobs cannot be canceled because they are not running._other": "선택한 프로젝트 동기화 작업 중 {{count}}개는 실행 중이 아니므로 취소할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected project sync jobs cannot be cancelled due to insufficient permissions._one": "선택한 프로젝트 동기화 작업 중 {{count}}개는 사용 권한이 부족하기 때문에 취소할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected project sync jobs cannot be cancelled due to insufficient permissions._other": "선택한 프로젝트 동기화 작업 중 {{count}}개는 사용 권한이 부족하기 때문에 취소할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected teams cannot be deleted due to insufficient permissions._one": "선택한 팀 중 {{count}}팀은 사용 권한이 부족하기 때문에 삭제할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected teams cannot be deleted due to insufficient permissions._other": "선택한 팀 중 {{count}}팀은 사용 권한이 부족하기 때문에 삭제할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected users cannot be deleted due to insufficient permissions._one": "선택한 사용자 중 {{count}}명은 사용 권한이 부족하기 때문에 삭제할 수 없습니다.",
    "{{count}} of the selected users cannot be deleted due to insufficient permissions._other": "선택한 사용자 중 {{count}}명은 사용 권한이 부족하기 때문에 삭제할 수 없습니다.",
    "{dateStr} by <3>{username}</3>": "{dateStr} by &lt;3>{username}&lt;/3>",
    "* This field will be retrieved from an external secret management system using the specified credential.": "*이 필드는 지정된 인증 정보를 사용하여 외부 보안 관리 시스템에서 검색됩니다.",
    "<0><0></0> You are currently viewing a tech preview of the new {product} user interface. To return to the original interface, click <4>here</4>.</0>": "&lt;0>&lt;0>&lt;/0> 현재 새로운 {product} 사용자 인터페이스의 기술 미리보기를 볼 수 있습니다. 원래 인터페이스로 돌아가려면 &lt;4>여기&lt;/4>를 클릭하십시오.&lt;/0>",
    "<0><0>refs/*:refs/remotes/origin/*</0></0><1><0>refs/pull/62/head:refs/remotes/origin/pull/62/head</0></1>": "&lt;0>&lt;0>refs/*:refs/remotes/origin/*&lt;/0>&lt;1>&lt;1>&lt;1>refs/pull/62/head:refs/origin/pull/62/head&lt;/0>&lt;/1>",
    "<0>This job is currently running. Live event streaming has not been added yet to the tech preview.</0>": "&lt;0>이 작업은 현재 실행 중입니다. 라이브 이벤트 스트리밍은 아직 기술 미리 보기에 추가되지 않았습니다.&lt;/0>",
    "0 (Normal)": "0 (정상)",
    "1 (Verbose)": "1 (상세 정보)",
    "2 (More Verbose)": "2 (자세한 내용)",
    "3 (Debug)": "3 (디버그)",
    "4 (Connection Debug)": "4 (연결 디버그)",
    "5 (WinRM Debug)": "5 (WinRM 디버그)",
    "A job is an instance of {{product}} launching an Ansible playbook against an inventory of hosts.": "작업은 호스트 인벤토리에 대해 Ansible Playbook을 시작하는 {{product}} 의 인스턴스입니다.",
    "A job template is a definition and set of parameters for running an Ansible job.": "작업 템플릿은 Ansible 작업을 실행하기 위한 매개 변수 정의 및 집합입니다.",
    "A job template is a definition and set of parameters for running an Ansible job. Job templates are useful to execute the same job many times. Job templates also encourage the reuse of Ansible playbook content and collaboration between teams.": "작업 템플릿은 Ansible 작업을 실행하기 위한 매개 변수 정의 및 집합입니다. 작업 템플릿은 동일한 작업을 여러 번 실행하는 데 유용합니다. 또한 작업 템플릿은 Ansible Playbook 콘텐츠의 재사용과 팀 간 협업을 권장합니다.",
    "A Project is a logical collection of Ansible playbooks, represented in {{product}}.": "프로젝트는 {{product}} 에 표시되는 Ansible Playbook의 논리 컬렉션입니다.",
    "A Project is a logical collection of Ansible playbooks, represented in {{product}}. You can manage playbooks and playbook directories by either placing them manually under the Project Base Path on your {{product}} server, or by placing your playbooks into a source code management (SCM) system supported by {{product}}, including Git, Subversion, Mercurial, and Red Hat Insights.": "프로젝트는 {{product}} 에 표시되는 Ansible Playbook의 논리 컬렉션입니다. {{product}} 서버의 프로젝트 기본 경로 아래에 수동으로 Playbook을 배치하거나 Git, Subversion, Mercurial, Red Hat Insights를 포함하여 {{product}} 에서 지원하는 소스 코드 관리(SCM) 시스템에 Playbook을 배치하여 Playbook을 관리할 수 있습니다.",
    "A refspec to fetch (passed to the Ansible git\n            module). This parameter allows access to references via\n            the branch field not otherwise available.": "가져올 참조 사양입니다 (Ansible git 모듈에 전달됨). 이 매개변수를 사용하면 분기 필드를 통해 사용할 수 없는 참조에 액세스할 수 있습니다.",
    "A role is a set of permissions that can be assigned to users based on their role within an organization.": "역할은 조직 내의 역할에 따라 사용자에게 할당할 수 있는 권한 집합입니다.",
    "A system managed by {{product}}, which may include a physical, virtual, cloud-based server, or other device.": "{{product}}에서 관리하는 시스템에는 물리, 가상, 클라우드 기반 서버 또는 기타 장치가 포함될 수 있습니다.",
    "A system managed by {{product}}, which may include a physical, virtual, cloud-based server, or other device. Typically an operating system instance. Hosts are contained in Inventory. Sometimes referred to as a “node”.": "{{product}}에서 관리하는 시스템에는 물리, 가상, 클라우드 기반 서버 또는 기타 장치가 포함될 수 있습니다. 일반적으로 운영 체제 인스턴스입니다. 호스트는 인벤토리에 포함됩니다. \"노드\"라고도 합니다.",
    "A Team is a subdivision of an organization with associated users, projects, credentials, and permissions.": "팀은 연결된 사용자, 프로젝트, 인증 정보 및 권한이 있는 조직의 하위 요소입니다.",
    "A URL to a remote archive, such as Github or a build artifact stored in Artifactory and unpacks it into the project path for use.": "Github 또는 Artifactory에 저장된 빌드 아티팩트와 같은 원격 아카이브의 URL로 프로젝트 경로에 압축을 풀고 사용합니다.",
    "A user is someone who has access to {{product}} with associated permissions and credentials.": "사용자는 관련 권한 및 인증 정보를 사용하여 {{product}} 에 액세스할 수 있는 사람입니다.",
    "A user is someone who has access to EDA with associated permissions and credentials.": "사용자는 연결된 권한 및 자격 증명을 사용하여 EDA에 액세스할 수 있는 사람입니다.",
    "A way to determine which event would restart an activation. (Events: on always, never, or on failure)": "활성화를 다시 시작할 이벤트를 결정하는 방법입니다. (이벤트: on always, never, 또는 on failure)",
    "About": "정보",
    "Access": "액세스",
    "Action": "동작",
    "Actions": "동작",
    "Activation status": "활성화 상태",
    "Ad Hoc": "임시 조치(Ad Hoc)",
    "Add a callback URL": "콜백 URL 추가",
    "Add a description for this job template": "이 작업 템플릿에 대한 설명 추가",
    "Add a host config key": "호스트 구성 키 추가",
    "Add a job slicing value": "작업 슬라이스 값 추가",
    "Add a limit to reduce number of hosts.": "호스트 수를 줄이기 위해 제한을 추가합니다.",
    "Add a name for this job template": "이 작업 템플릿의 이름 추가",
    "Add a project, then select a playbook": "프로젝트를 추가한 다음 Playbook을 선택합니다",
    "Add a source control branch": "소스 제어 분기 추가",
    "Add a timeout value": "시간 초과 값 추가",
    "Add access": "액세스 권한 추가",
    "Add automation server": "자동화 서버 추가",
    "Add credentials": "인증 정보 추가",
    "Add execution environment": "실행 환경 추가",
    "Add instance groups": "인스턴스 그룹 추가",
    "Add namespace": "네임스페이스 추가",
    "Add number of forks": "포크 수 추가",
    "Add project": "프로젝트 추가",
    "Add remote registry": "원격 레지스트리 추가",
    "Add role to team": "팀에 역할 추가",
    "Add role to user": "사용자에 역할 추가",
    "Add Roles to Team": "팀에 역할 추가",
    "Add Roles to User": "사용자에 역할 추가",
    "Add selected users to organizations": "조직에 선택한 사용자 추가",
    "Add selected users to teams": "팀에 선택한 사용자 추가",
    "Add team": "팀 추가",
    "Add user to organization": "조직에 사용자 추가",
    "Add user to organizations": "조직에 사용자 추가",
    "Add user to teams": "팀에 사용자 추가",
    "Add user(s)": "사용자 추가",
    "Add users": "사용자 추가",
    "Add users to organization": "조직에 사용자 추가",
    "Add users to organizations_one": "조직에 사용자 추가",
    "Add users to organizations_other": "조직에 사용자 추가",
    "Add users to selected organizations": "선택한 조직에 사용자 추가",
    "Add users to selected teams": "선택한 팀에 사용자 추가",
    "Add users to teams_one": "팀에 사용자 추가",
    "Add users to teams_other": "팀에 사용자 추가",
    "Adding a user to an organization adds them as a member only. Permissions can be granted using teams and user roles.": "사용자를 조직에 추가하면 해당 사용자는 멤버로만 추가됩니다. 팀 및 사용자 역할을 사용하여 권한을 부여할 수 있습니다.",
    "Adding roles": "역할 추가 중",
    "Adding user to organizations..._one": "조직에 사용자 추가 중...",
    "Adding user to organizations..._other": "조직에 사용자 추가 중...",
    "Adding user to teams_one": "팀에 사용자 추가 중",
    "Adding user to teams_other": "팀에 사용자 추가 중",
    "Adding user to teams..._one": "팀에 사용자 추가 중...",
    "Adding user to teams..._other": "팀에 사용자 추가 중...",
    "Adding users_one": "사용자 추가 중",
    "Adding users_other": "사용자 추가 중",
    "Adding users to organizations_one": "조직에 사용자 추가 중",
    "Adding users to organizations_other": "조직에 사용자 추가 중",
    "Adding users..._one": "사용자 추가 중...",
    "Adding users..._other": "사용자 추가 중...",
    "Admin": "관리자",
    "Administration": "관리",
    "All": "모두",
    "All currently managed hosts, with information about when they were first automated, when they were most recently automated, how many times they were automated, and how many times each host has been deleted.": "현재 관리되는 모든 호스트에는 처음 자동화된 시기, 가장 최근에 자동화된 시기, 자동화된 횟수 및 각 호스트가 삭제된 횟수에 대한 정보가 있습니다.",
    "All currently managed hosts, with information about when they were first automated, when they were most recently automated, how many times they were automated, and how many times each host has been deleted. Host metrics can be used to accurately count node usage and ensure subscription compliance. For example, if a host is no longer in use or otherwise should not be counted towards the subscription total, it can be soft-deleted.": "현재 관리되는 모든 호스트에는 처음 자동화된 시기, 가장 최근에 자동화된 시기, 자동화된 횟수 및 각 호스트가 삭제된 횟수에 대한 정보가 있습니다. 호스트 메트릭을 사용하여 노드 사용량을 정확하게 계산하고 서브스크립션 규정 준수를 확인할 수 있습니다. 예를 들어 호스트가 더 이상 사용되지 않거나 서브스크립션 합계로 계산하지 않아야 하는 경우 소프트 삭제가 가능합니다.",
    "All job types": "모든 작업 유형",
    "Allow branch override": "분기 덮어쓰기 허용",
    "Allow changing the Source Control branch or revision in a job\n                    template that uses this project.": "이 프로젝트를 사용하는 작업 템플릿에서 소스 제어 분기 또는 버전 변경을 허용합니다.",
    "Always": "항상",
    "Amazing Collection": "최상의 컬렉션",
    "An API token can be used to authenticate the ansible-galaxy client.": "API 토큰은 ansible-gal Galaxyy 클라이언트를 인증하는 데 사용할 수 있습니다.",
    "An error occured": "오류가 발생했습니다",
    "An instance group defines grouped instances or grouped containers": "인스턴스 그룹은 그룹화된 인스턴스 또는 그룹화된 컨테이너를 정의합니다",
    "An instance group provides the ability to group instances in a clustered environment.": "인스턴스 그룹은 클러스터형 환경에서 인스턴스를 그룹화할 수 있는 기능을 제공합니다.",
    "An inventory defines the hosts and groups of hosts upon which commands, modules, and tasks in a playbook operate.": "인벤토리는 Playbook의 명령, 모듈 및 작업이 작동하는 호스트 및 호스트 그룹을 정의합니다.",
    "An Organization is a logical collection of Users, Teams, Projects, and Inventories, and is the highest level in the {{product}} object hierarchy.": "조직은 사용자, 팀, 프로젝트 및 인벤토리의 논리 컬렉션이며 {{product}} 개체 계층 구조에서 최상위 개체입니다.",
    "An unknown error occured.": "알 수 없는 오류가 발생했습니다.",
    "Analytics": "분석",
    "Ansible": "Ansible",
    "Ansible Galaxy/Automation Hub API Token": "Ansible Galaxy/Automation Hub API 토큰",
    "Ansible node instances dedicated for a particular purpose indicated by node type.": "노드 유형으로 표시된 특정 용도로 전용 Ansible 노드 인스턴스입니다.",
    "Ansible works against multiple managed nodes or “hosts” in your infrastructure at the same time, using a list or group of lists known as inventory. Once your inventory is defined, you use patterns to select the hosts or groups you want Ansible to run against.": "Ansible은 인벤토리라는 목록 또는 목록 그룹을 사용하여 인프라의 여러 관리 노드 또는 \"호스트\"에 대해 동시에 작동합니다. 인벤토리가 정의되면 패턴을 사용하여 Ansible을 실행할 호스트 또는 그룹을 선택합니다.",
    "API Token": "API 토큰",
    "Approvals": "승인",
    "Approve": "승인",
    "Approve collections": "컬렉션 승인",
    "Approved": "승인됨",
    "Auditor": "감사자",
    "Authentication type": "인증 유형",
    "Auto": "자동",
    "Automated process cost": "자동화된 프로세스 비용",
    "Automatically enable this rulebook activation to run.": "이 룰북 활성화를 자동으로 실행합니다.",
    "Automation": "자동화",
    "Automation Analytics is currently not enabled to send data.": "Automation Analytics는 현재 데이터를 전송할 수 없습니다.",
    "Automation Content": "자동화 콘텐츠",
    "Automation formula": "자동화 공식",
    "Automation savings": "자동화 비용 절감",
    "Automation server": "자동화 서버",
    "Automation servers": "자동화 서버",
    "automation time = successful elapsed total / 3600 automation cost = automation time * configurable automated process cost": "자동화 시간 = 성공적인 경과된 총 시간 / 3600 자동화 비용 = 자동화 시간 * 구성 가능한 자동화 프로세스 비용",
    "Automation type": "자동화 유형",
    "AWX": "AWX",
    "AWX Ansible server": "AWX Ansible 서버",
    "Back to Credentials": "인증 정보로 돌아가기",
    "Back to Jobs": "작업으로 돌아가기",
    "Back to Templates": "템플릿으로 돌아가기",
    "Back to Users": "사용자로 돌아가기",
    "basePathHelpBlock": "basePathHelpBlock",
    "Being a team member grants the user all the permissions of the team.": "팀 구성원이 되면 사용자에게 팀의 모든 권한이 부여됩니다.",
    "Branch to use in job run. Project default used if blank. Only allowed if project allow_override field is set to true.": "작업 실행에 사용할 분기입니다. 비어 있는 경우 사용되는 프로젝트 기본값입니다. 프로젝트 allow_override 필드가 true로 설정된 경우에만 허용됩니다.",
    "brand logo": "브랜드 로고",
    "Brand Logo": "브랜드 로고",
    "Browse all certified collections": "모든 인증된 컬렉션 검색",
    "Cache Timeout": "캐시 제한 시간",
    "Can approve or deny a workflow approval node": "워크플로우 승인 노드를 승인하거나 거부할 수 있습니다",
    "can edit, change, and update any inventory or automation definition": "인벤토리 또는 자동화 정의를 편집, 변경, 업데이트할 수 있음",
    "Can manage all aspects of the credential": "인증 정보의 모든 측면을 관리할 수 있음",
    "Can manage all aspects of the inventory": "인벤토리의 모든 측면을 관리할 수 있음",
    "Can manage all aspects of the job template": "작업 템플릿의 모든 측면을 관리할 수 있습니다",
    "Can manage all aspects of the organization": "조직의 모든 측면을 관리할 수 있음",
    "Can manage all aspects of the project": "프로젝트의 모든 측면을 관리할 수 있음",
    "Can manage all aspects of the workflow job template": "워크플로우 작업 템플릿의 모든 측면을 관리할 수 있음",
    "Can manage all credentials of the organization": "조직의 모든 인증 정보를 관리할 수 있음",
    "Can manage all execution environments of the organization": "조직의 모든 실행 환경을 관리할 수 있음",
    "Can manage all inventories of the organization": "조직의 모든 인벤토리를 관리할 수 있음",
    "Can manage all job templates of the organization": "조직의 모든 작업 템플릿을 관리할 수 있음",
    "Can manage all notifications of the organization": "조직의 모든 알림을 관리할 수 있음",
    "Can manage all projects of the organization": "조직의 모든 프로젝트를 관리할 수 있음",
    "Can manage all workflows of the organization": "조직의 모든 워크플로우를 관리할 수 있음",
    "can see all aspects of the systems automation, but has no permission to run or change automation": "시스템 자동화의 모든 측면을 볼 수 있지만 자동화를 실행하거나 변경할 수 있는 권한은 없습니다",
    "Can use the credential in a job template": "작업 템플릿에서 인증 정보를 사용할 수 있음",
    "Can use the inventory in a job template": "작업 템플릿에서 인벤토리를 사용할 수 있음",
    "Can use the project in a job template": "작업 템플릿에서 프로젝트를 사용할 수 있음",
    "Can view all aspects of the organization": "조직의 모든 측면을 볼 수 있음",
    "Cancel": "취소",
    "Cancel job": "작업 취소",
    "Cancel jobs_one": "작업 취소",
    "Cancel jobs_other": "작업 취소",
    "Cancel project sync": "프로젝트 동기화 취소",
    "Cancel project sync_one": "프로젝트 동기화 취소",
    "Cancel project sync_other": "프로젝트 동기화 취소",
    "Cancel selected jobs": "선택한 작업 취소",
    "Cancel selected projects": "선택한 프로젝트 취소",
    "Canceled": "취소됨",
    "Cannot sync project": "프로젝트를 동기화할 수 없음",
    "Capacity": "용량",
    "Certified": "인증됨",
    "Check": "확인",
    "check out our instruct guides": "Red Hat의 사용 방법 가이드 확인",
    "Choices": "선택 사항",
    "Click to view latest project sync job": "클릭하여 최신 프로젝트 동기화 작업을 확인합니다",
    "Close": "닫기",
    "Cloud": "클라우드",
    "Collection": "컬렉션",
    "Collection Approval": "컬렉션 승인",
    "Collection Approvals": "컬렉션 승인",
    "Collection file": "컬렉션 파일",
    "Collection repository": "컬렉션 리포지터리",
    "Collections": "컬렉션",
    "Collections are a distribution format for Ansible content that can include playbooks, roles, modules, and plugins.": "컬렉션은 Playbook, 역할, 모듈 및 플러그인을 포함할 수 있는 Ansible 콘텐츠의 배포 형식입니다.",
    "Command": "명령",
    "Comments": "댓글",
    "Community": "커뮤니티",
    "Completed": "완료됨",
    "Concurrent jobs": "동시 작업",
    "Conditions": "상태",
    "Configure repository": "리포지터리 구성",
    "Confirm": "확인",
    "Confirm delete": "삭제 확인",
    "Confirm password": "암호 확인",
    "Connect intelligence, analytics and service requests to enable more responsive and resilient automation.": "인텔리전스, 분석 및 서비스 요청을 연결하여 보다 신속하고 탄력적인 자동화를 가능하게 합니다.",
    "Constructed inventory": "구성된 인벤토리",
    "Container group": "컨테이너 그룹",
    "Container registry": "컨테이너 레지스트리",
    "Container registry token": "컨테이너 레지스트리 토큰",
    "contains": "포함",
    "Content signature validation credential": "콘텐츠 서명 확인 인증 정보",
    "Contents": "콘텐츠",
    "Control": "컨트롤",
    "Control node": "컨트롤 노드",
    "control nodes run project and inventory updates and system jobs, but not regular jobs. Execution capabilities are disabled on these nodes.": "컨트롤 노드는 일반 작업이 아닌 프로젝트 및 인벤토리 업데이트 및 시스템 작업을 실행합니다. 이러한 노드에서 실행 기능이 비활성화됩니다.",
    "Control the level of output ansible will produce as the playbook executes.": "Playbook이 실행되면 ansible이 생성되는 출력 수준을 제어합니다.",
    "Controller tokens": "컨트롤러 토큰",
    "Controller Tokens": "컨트롤러 토큰",
    "Copied to clipboard": "클립보드에 복사",
    "Copy inventory": "인벤토리 복사",
    "Copy project": "프로젝트 복사",
    "Copy this token now. This is the only time you will ever see it.": "이 토큰을 지금 복사합니다. 이 토큰이 표시되는 유일한 시간입니다.",
    "Copy to clipboard": "클립보드에 복사",
    "Copyright {{fullYear}} Red Hat, Inc.": "Copyright {{fullYear}} Red Hat, Inc.",
    "Costs from failed hosts": "실패한 호스트의 비용",
    "Create a decision environment by clicking the button below.": "아래 버튼을 클릭하여 의사 결정 환경을 생성합니다.",
    "Create a decision environment.": "의사 결정 환경을 생성합니다.",
    "Create a job by clicking the button below.": "아래 버튼을 클릭하여 작업을 생성합니다.",
    "Create a project by clicking the button below.": "아래 버튼을 클릭하여 프로젝트를 생성합니다.",
    "Create a project.": "프로젝트를 생성합니다.",
    "Create a rulebook activation by clicking the button below.": "아래 버튼을 클릭하여 룰북 활성화를 생성합니다.",
    "Create a rulebook activation.": "룰북 활성화 생성.",
    "Create constructed inventory": "구성된 인벤토리 생성",
    "Create container group": "컨테이너 그룹 생성",
    "Create controller token": "컨트롤러 토큰 생성",
    "Create Controller Token": "컨트롤러 토큰 생성",
    "Create credential": "인증 정보 생성",
    "Create Credential": "인증 정보 생성",
    "Create decision environment": "의사 결정 환경 생성",
    "Create Decision Environment": "의사 결정 환경 생성",
    "Create execution environment": "실행 환경 생성",
    "Create group": "그룹 생성",
    "Create Group": "그룹 생성",
    "Create host": "호스트 생성",
    "Create instance": "인스턴스 생성",
    "Create instance group": "인스턴스 그룹 생성",
    "Create inventory": "인벤토리 생성",
    "Create Inventory": "인벤토리 생성",
    "Create job": "작업 생성",
    "Create job template": "작업 템플릿 생성",
    "Create Job Template": "작업 템플릿 생성",
    "Create organization": "조직 생성",
    "Create Organization": "조직 생성",
    "Create project": "프로젝트 생성",
    "Create Project": "프로젝트 생성",
    "Create role": "역할 생성",
    "Create Role": "역할 생성",
    "Create rule": "규칙 생성",
    "Create Rule": "규칙 생성",
    "Create rulebook activation": "규칙북 활성화 생성",
    "Create Rulebook Activation": "규칙북 활성화 생성",
    "Create smart inventory": "스마트 인벤토리 생성",
    "Create team": "팀 생성",
    "Create Team": "팀 생성",
    "Create template": "템플릿 생성",
    "Create user": "사용자 생성",
    "Create User": "사용자 생성",
    "Create workflow job template": "워크플로우 작업 템플릿 생성",
    "Created": "생성됨",
    "Created by": "작성자",
    "Credential": "인증 정보",
    "Credential admin": "인증 정보 관리자",
    "Credential not found.": "인증 정보를 찾을 수 없습니다.",
    "Credential type": "인증 정보 유형",
    "Credentials": "인증 정보",
    "Credentials are used for authentication when launching Jobs against machines, synchronizing with inventory sources, and importing project content from a version control system.": "인증 정보는 머신에 대해 작업을 시작하고, 인벤토리 소스와 동기화하고, 버전 제어 시스템에서 프로젝트 콘텐츠를 가져올 때 인증에 사용됩니다.",
    "Credentials are utilized by {{product}} for authentication when launching Jobs against machines, synchronizing with inventory sources, and importing project content from a version control system.": "인증 정보는 {{product}} 에서 머신에 대해 작업을 시작하고, 인벤토리 소스와 동기화하고, 버전 제어 시스템에서 프로젝트 콘텐츠를 가져올 때 사용됩니다.",
    "Credentials are utilized by {{product}} for authentication when launching Jobs against machines, synchronizing with inventory sources, and importing project content from a version control system. You can grant users and teams the ability to use these credentials, without actually exposing the credential to the user. If you have a user move to a different team or leave the organization, you don’t have to re-key all of your systems just because that credential was available in {{product}}.": "인증 정보는 {{product}} 에서 머신에 대해 작업을 시작하고, 인벤토리 소스와 동기화하고, 버전 제어 시스템에서 프로젝트 콘텐츠를 가져올 때 사용됩니다. 인증 정보를 사용자에게 실제로 노출하지 않고도 이러한 인증 정보를 사용할 수 있는 기능을 사용자 및 팀에 부여할 수 있습니다. 사용자가 다른 팀으로 이동하거나 조직을 떠나는 경우 {{product}} 에서 해당 인증 정보를 사용할 수 있었기 때문에 모든 시스템을 다시 입력할 필요가 없습니다.",
    "Current page savings": "현재 페이지 저장",
    "Custom virtual environment {virtualEnvironment} must be replaced by an execution environment. For more information about migrating to execution environments see <4>the documentation.</4>": "사용자 지정 가상 환경 {virtualEnvironment}은 실행 환경으로 교체되어야 합니다. 실행 환경으로 마이그레이션하는 방법에 대한 자세한 내용은 &lt;4>문서&lt;/4>를 참조하십시오.",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Debug": "디버그",
    "Decision environment": "의사 결정 환경",
    "Decision Environment": "의사 결정 환경",
    "Decision environments": "의사 결정 환경",
    "Decision Environments": "의사 결정 환경",
    "Decision environments contain a rulebook image that dictate where the rulebooks will run.": "의사 결정 환경에는 룰북이 실행되는 위치를 지정하는 룰북 이미지가 포함되어 있습니다.",
    "Decision environments contain a rulebook image that dictates where the rulebooks will run.": "의사 결정 환경에는 룰북이 실행되는 위치를 지시하는 룰북 이미지가 포함되어 있습니다.",
    "Default environment": "기본 환경",
    "Default execution environment": "기본 실행 환경",
    "Define, operate, scale, and delegate automation across your enterprise.": "엔터프라이즈 전반에 걸쳐 자동화를 정의, 운영, 확장 및 위임합니다.",
    "Delete": "삭제",
    "Delete collections_one": "컬렉션 삭제",
    "Delete collections_other": "컬렉션 삭제",
    "Delete controller token": "컨트롤러 토큰 삭제",
    "Delete controller tokens_one": "컨트롤러 토큰 삭제",
    "Delete controller tokens_other": "컨트롤러 토큰 삭제",
    "Delete credential": "인증 정보 삭제",
    "Delete credential_one": "인증 정보 삭제",
    "Delete credential_other": "인증 정보 삭제",
    "Delete credentials_one": "인증 정보 삭제",
    "Delete credentials_other": "인증 정보 삭제",
    "Delete decision environment": "의사 결정 환경 삭제",
    "Delete decision environments_one": "의사 결정 환경 삭제",
    "Delete decision environments_other": "의사 결정 환경 삭제",
    "Delete decision-environment": "의사 결정 환경 삭제",
    "Delete entire collection": "전체 컬렉션 삭제",
    "Delete execution environment": "실행 환경 삭제",
    "Delete executionEnvironment_one": "실행 환경 삭제",
    "Delete executionEnvironment_other": "실행 환경 삭제",
    "Delete group": "그룹 삭제",
    "Delete groups_one": "그룹 삭제",
    "Delete groups_other": "그룹 삭제",
    "Delete host": "호스트 삭제",
    "Delete hostname": "호스트 이름 삭제",
    "Delete hostnames_one": "호스트 이름 삭제",
    "Delete hostnames_other": "호스트 이름 삭제",
    "Delete hosts_one": "호스트 삭제",
    "Delete hosts_other": "호스트 삭제",
    "Delete instance group": "인스턴스 그룹 삭제",
    "Delete instance group_one": "인스턴스 그룹 삭제",
    "Delete instance group_other": "인스턴스 그룹 삭제",
    "Delete inventories_one": "인벤토리 삭제",
    "Delete inventories_other": "인벤토리 삭제",
    "Delete inventory": "인벤토리 삭제",
    "Delete job": "작업 삭제",
    "Delete jobs_one": "작업 삭제",
    "Delete jobs_other": "작업 삭제",
    "Delete organization": "조직 삭제",
    "Delete organization_one": "조직 삭제",
    "Delete organization_other": "조직 삭제",
    "Delete project": "프로젝트 삭제",
    "Delete projects_one": "프로젝트 삭제",
    "Delete projects_other": "프로젝트 삭제",
    "Delete rulebook activation": "룰북 활성화 삭제",
    "Delete rulebook activations_one": "룰북 활성화 삭제",
    "Delete rulebook activations_other": "룰북 활성화 삭제",
    "Delete selected activations": "선택한 활성화 삭제",
    "Delete selected collections": "선택한 컬렉션 삭제",
    "Delete selected controller tokens": "선택한 컨트롤러 토큰 삭제",
    "Delete selected credentials": "선택한 인증 정보 삭제",
    "Delete selected decision environments": "선택한 의사 결정 환경 삭제",
    "Delete selected execution environments": "선택한 실행 환경 삭제",
    "Delete selected groups": "선택된 그룹 삭제",
    "Delete selected hostnames": "선택한 호스트 이름 삭제",
    "Delete selected hosts": "선택한 호스트 삭제",
    "Delete selected instance groups": "선택한 인스턴스 그룹 삭제",
    "Delete selected inventories": "선택한 인벤토리 삭제",
    "Delete selected jobs": "선택한 작업 삭제",
    "Delete selected organizations": "선택한 조직 삭제",
    "Delete selected projects": "선택한 프로젝트 삭제",
    "Delete selected teams": "선택한 팀 삭제",
    "Delete selected users": "선택한 사용자 삭제",
    "Delete servers_one": "서버 삭제",
    "Delete servers_other": "서버 삭제",
    "Delete team": "팀 삭제",
    "Delete teams_one": "팀 삭제",
    "Delete teams_other": "팀 삭제",
    "Delete template": "템플릿 삭제",
    "Delete template_one": "템플릿 삭제",
    "Delete template_other": "템플릿 삭제",
    "Delete the local repository in its entirety prior to\n                  performing an update. Depending on the size of the\n                  repository this may significantly increase the amount\n                  of time required to complete an update.": "업데이트를 수행하기 전에 전체 로컬 리포지터리를 삭제합니다. 리포지터리 크기에 따라 업데이트를 완료하는 데 필요한 시간이 크게 증가할 수 있습니다.",
    "Delete the project before syncing": "동기화 전에 프로젝트 삭제",
    "Delete user": "사용자 삭제",
    "Delete users_one": "사용자 삭제",
    "Delete users_other": "사용자 삭제",
    "Delete workflow template": "워크플로우 템플릿 삭제",
    "Deleted": "삭제됨",
    "Deny collections": "컬렉션 거부",
    "Dependencies": "종속 항목",
    "Deprecate selected collections": "선택한 컬렉션 사용 중단",
    "Description": "설명",
    "Details": "세부 정보",
    "Disable rulebook activations_one": "룰북 활성화 비활성화",
    "Disable rulebook activations_other": "룰북 활성화 비활성화",
    "Disable selected activations": "선택한 활성화 비활성화",
    "Disabled": "비활성화됨",
    "Discard local changes before syncing": "동기화 전에 로컬 변경 사항 삭제",
    "Discover, publish, and manage your Ansible collections.": "Ansible 컬렉션을 검색, 게시, 관리합니다.",
    "Divide the work done by this job template into the specified number of job slices, each running the same tasks against a portion of the inventory.": "이 작업 템플릿으로 수행한 작업을 지정된 수의 작업 슬라이스로 나눕니다. 각각 인벤토리의 일부에 대해 동일한 작업을 실행합니다.",
    "Documentation": "문서",
    "Documentation.": "문서.",
    "Download key": "키 다운로드",
    "Duration": "기간",
    "Each time a job runs using this project, update the\n                  revision of the project prior to starting the job.": "이 프로젝트를 사용하여 작업이 실행될 때마다 작업을 시작하기 전에 프로젝트의 버전을 업데이트합니다.",
    "EDA server": "EDA 서버",
    "EDA Server": "EDA 서버",
    "Edit": "편집",
    "Edit automation server": "자동화 서버 편집",
    "Edit credential": "인증 정보 편집",
    "Edit Credential": "인증 정보 편집",
    "Edit decision environment": "의사 결정 환경 편집",
    "Edit Decision Environment": "의사 결정 환경 편집",
    "Edit execution environment": "실행 환경 편집",
    "Edit group": "그룹 편집",
    "Edit Group": "그룹 편집",
    "Edit host": "호스트 편집",
    "Edit instance": "인스턴스 편집",
    "Edit Instance": "인스턴스 편집",
    "Edit instance group": "인스턴스 그룹 편집",
    "Edit inventory": "인벤토리 편집",
    "Edit Inventory": "인벤토리 편집",
    "Edit Job Template": "작업 템플릿 편집",
    "Edit organization": "조직 편집",
    "Edit Organization": "조직 편집",
    "Edit project": "프로젝트 편집",
    "Edit Project": "프로젝트 편집",
    "Edit repository": "리포지토리 편집",
    "Edit Role": "역할 편집",
    "Edit Rule": "규칙 편집",
    "Edit team": "팀 편집",
    "Edit Team": "팀 편집",
    "Edit template": "템플릿 편집",
    "Edit user": "사용자 편집",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Edit workflow template": "워크플로우 템플릿 편집",
    "Elapsed": "경과됨",
    "Email": "이메일",
    "Enable content signing to verify that the content has remained secure when a project is synced. If the content has been tampered with, the job will not run.": "프로젝트를 동기화할 때 콘텐츠가 안전한 상태로 유지되었는지 확인하려면 콘텐츠 서명을 활성화합니다. 콘텐츠가 변조된 경우 작업이 실행되지 않습니다.",
    "Enable fact storage": "팩트 스토리지 활성화",
    "Enable rulebook activations_one": "룰북 활성화 활성화",
    "Enable rulebook activations_other": "룰북 활성화 활성화",
    "Enable rulebookActivations_one": "룰북 활성화 활성화",
    "Enable rulebookActivations_other": "룰북 활성화 활성화",
    "Enable selected activations": "선택한 활성화 활성화",
    "Enable webhook": "Webhook 활성화",
    "Enabled": "활성화됨",
    "Enabled options": "활성화된 옵션",
    "Encrypted": "암호화",
    "End date": "종료일",
    "Enter a friendly name for the automation server": "자동화 서버의 이름을 입력",
    "Enter collection": "컬렉션 입력",
    "Enter controller token": "컨트롤러 토큰 입력",
    "Enter credential token": "인증 정보 토큰 입력",
    "Enter description": "설명 입력",
    "Enter description ": "설명 입력 ",
    "Enter email": "이메일 입력",
    "Enter first name": "이름 입력",
    "Enter image name": "이미지 이름 입력",
    "Enter inventory": "인벤토리 입력",
    "Enter job template": "작업 템플릿 입력",
    "Enter keywords": "키워드 입력",
    "Enter last name": "성 입력",
    "Enter name": "이름 입력",
    "Enter namespace": "네임스페이스 입력",
    "Enter organization": "조직 입력",
    "Enter password": "암호 입력",
    "Enter SCM URL": "SCM URL 입력",
    "Enter tags": "태그 입력",
    "Enter the time it takes to run the following templates manually.": "다음 템플릿을 수동으로 실행하는 데 걸리는 시간을 입력합니다.",
    "Enter the url of the automation server": "자동화 서버의 URL을 입력",
    "Enter username": "사용자 이름 입력",
    "Enter workflow job template": "워크플로우 작업 템플릿 입력",
    "equals": "동일",
    "Error": "오류",
    "ERROR": "오류",
    "Error loading actions": "작업 로드 중 오류 발생",
    "Error loading activations": "활성화 로드 중 오류 발생",
    "Error loading approvals": "승인 로드 중 오류 발생",
    "Error loading automation servers": "자동화 서버 로드 중 오류 발생",
    "Error loading collections": "컬렉션 로드 중 오류 발생",
    "Error loading controller tokens": "컨트롤러 토큰 로드 중 오류 발생",
    "Error loading credentials": "인증 정보 로드 중 오류 발생",
    "Error loading decision environments": "의사 결정 환경 로드 중 오류 발생",
    "Error loading events": "이벤트 로드 중 오류 발생",
    "Error loading execution environments": "실행 환경 로드 중 오류 발생",
    "Error loading groups": "그룹 로드 중 오류 발생",
    "Error loading history": "사용 내역 로드 중 오류 발생",
    "Error loading host metrics": "호스트 메트릭 로드 중 오류 발생",
    "Error loading hosts": "호스트 로드 중 오류 발생",
    "Error loading instance groups": "인스턴스 그룹 로드 중 오류 발생",
    "Error loading instances": "인스턴스 로드 중 오류 발생",
    "Error loading inventories": "인벤토리 로드 중 오류 발생",
    "Error loading jobs": "작업 로드 중 오류 발생",
    "Error loading namespaces": "네임스페이스 로드 중 오류 발생",
    "Error loading organizations": "조직 로드 중 오류 발생",
    "Error loading project rulebooks": "프로젝트 룰북 로드 중 오류 발생",
    "Error loading projects": "프로젝트 로드 중 오류 발생",
    "Error loading remote registries": "원격 레지스트리 로드 중 오류 발생",
    "Error loading repositories": "리포지토리 로드 중 오류 발생",
    "Error loading roles": "역할 로드 중 오류 발생",
    "Error loading rule audit data": "규칙 감사 데이터 로드 중 오류 발생",
    "Error loading rule audit records": "규칙 감사 레코드 로드 중 오류 발생",
    "Error loading rulebook activations": "룰북 활성화 로드 중 오류 발생",
    "Error loading rulebooks": "룰북 로드 중 오류 발생",
    "Error loading rules": "규칙 로드 중 오류 발생",
    "Error loading rulesets": "규칙 세트 로드 중 오류 발생",
    "Error loading signature keys": "서명 키 로드 중 오류 발생",
    "Error loading tasks": "작업 로드 중 오류 발생",
    "Error loading teams": "팀 로드 중 오류 발생",
    "Error loading templates": "템플릿 로드 중 오류 발생",
    "Error loading users": "사용자 로드 중 오류 발생",
    "Error validating organization: {{errMessage}}. Please reload the page.": "조직 인증 중 오류 발생: {{errMessage}}. 페이지를 다시 로드하십시오.",
    "Error validating organization. Please reload the page.": "조직을 검증하는 동안 오류가 발생했습니다. 페이지를 다시 로드하십시오.",
    "Event details": "이벤트 세부 정보",
    "Event log": "이벤트 로그",
    "Event-Driven Ansible is a highly scalable, flexible automation capability that works with event sources such as other software vendors’  monitoring tools. In an automatic remediation use case, these vendor tools watch your IT solutions and identify “events,” such as an outage.": "이벤트 기반 Ansible은 확장성이 뛰어나고 유연한 자동화 기능으로 다른 소프트웨어 공급업체의 모니터링 툴과 같은 이벤트 소스와 함께 작동합니다. 이러한 벤더 툴은 자동 문제 해결 사용 사례에서 IT 솔루션을 감시하고 운영 중단과 같은 \"이벤트\"를 식별합니다.",
    "Events": "이벤트",
    "Examples": "예제",
    "Examples include:": "예를 들면 다음과 같습니다:",
    "Execute": "실행",
    "Execution": "실행",
    "Execution environment": "실행 환경",
    "Execution Environment": "실행 환경",
    "Execution environment admin": "실행 환경 관리자",
    "Execution environment is missing or deleted.": "실행 환경이 없거나 삭제되었습니다.",
    "Execution environment missing": "실행 환경이 누락됨",
    "Execution environment not found.": "실행 환경을 찾을 수 없습니다.",
    "Execution environments": "실행 환경",
    "Execution Environments": "실행 환경",
    "Execution node": "실행 노드",
    "Execution nodes run jobs under ansible-runner with podman isolation. This node type is similar to isolated nodes. This is the default node type for execution plane nodes.": "실행 노드는 podman 격리를 사용하여 ansible-runner에서 작업을 실행합니다. 이 노드 유형은 격리된 노드와 유사합니다. 이는 실행 플레인 노드의 기본 노드 유형입니다.",
    "Expand or collapse extra variables": "추가 변수 확장 또는 축소",
    "Explanation": "설명",
    "Extra Variables": "추가 변수",
    "Fact storage": "팩트 스토리지",
    "Failed": "실패",
    "failed cost per template = (failed elapsed total / 3600) * configurable automated process cost": "템플릿당 실패 비용 = (총 실패 경과 시간 / 3600) * 구성 가능한 자동화 프로세스 비용",
    "Failed hosts cost per template": "템플릿당 실패한 호스트 비용",
    "Failed hosts cost per template is the total amount of time spent on failed automated job runs multiplied by the configured automated process cost.": "템플릿당 실패한 호스트 비용은 실패한 자동화 작업을 실행하는데 소요된 총 시간에 구성 가능한 자동화 프로세스 비용을 곱한 값입니다.",
    "Failed to copy inventory": "인벤토리를 복사할 수 없음",
    "Failed to copy project": "프로젝트를 복사할 수 없음",
    "Failed to copy to clipboard": "클립보드에 복사할 수 없음",
    "Failed to relaunch job": "작업을 다시 시작할 수 없음",
    "Failed to remove role": "역할을 제거할 수 없음",
    "Failed to sync project": "프로젝트를 동기화할 수 없음",
    "Featured collections": "주요 컬렉션",
    "Filter by": "필터 기준",
    "Find content": "콘텐츠 검색",
    "Fingerprint": "지문",
    "Finished": "완료",
    "Fire count": "트리거 수",
    "Fired date": "트리거 날짜",
    "First automated": "첫 번째 자동화",
    "First name": "이름",
    "For instance, permissions may be granted to a whole Team rather than each user on the Team.": "예를 들어 팀의 각 사용자가 아닌 전체 팀에 권한을 부여할 수 있습니다.",
    "For more information, refer to the": "자세한 내용은 다음을 참조하십시오",
    "forks": "포크",
    "Forks": "포크",
    "Gain insights into your deployments through visual dashboards and organization statistics, calculate your return on investment, explore automation processes details.": "시각적 대시보드 및 조직 통계를 통해 배포에 대한 정보를 얻고 투자 수익률 계산, 자동화 프로세스 세부 정보를 살펴봅니다.",
    "Galaxy Ansible server": "Galaxy Ansible 서버",
    "Galaxy credentials": "Galaxy 인증 정보",
    "Generate token": "토큰 생성",
    "Generating a new token will delete your old token.": "새 토큰을 생성하면 이전 토큰이 삭제됩니다.",
    "Getting Started": "시작하기",
    "Git": "Git",
    "Git hash": "Git 해시",
    "GitHub": "GitHub",
    "GitHub personal access token": "GitHub 개인 액세스 토큰",
    "GitLab": "GitLab",
    "GitLab personal access token": "GitLab 개인 액세스 토큰",
    "Go to Decision Environments": "의사 결정 환경으로 이동",
    "Go to Hosts": "호스트로 돌아가기",
    "Go to Inventories": "인벤토리로 돌아가기",
    "Go to Jobs": "작업으로 돌아가기",
    "Go to Projects": "프로젝트로 돌아가기",
    "Go to Rule Audit": "규칙 감사로 돌아가기",
    "Go to Rulebook Activations": "룰북 활성화로 돌아가기",
    "Go to settings": "설정으로 돌아가기",
    "GPG Public Key": "GPG 공개 키",
    "Group": "그룹",
    "Group is required.": "그룹이 필요합니다.",
    "Groups": "그룹",
    "Has all the permissons of the team": "팀의 모든 권한을 가지고 있음",
    "has read and write access limited to the resources (such as inventory, projects, and job templates) for which that user has been granted the appropriate roles and privileges": "해당 사용자에게 적절한 역할 및 권한이 부여된 리소스(예: 인벤토리, 프로젝트, 작업 템플릿)에 대한 읽기 및 쓰기 액세스 권한이 있습니다",
    "Health check failed": "상태 점검 실패",
    "Health check running": "실행 중인 상태 점검",
    "Health check success": "상태 점검 성공",
    "Healthy": "상태 양호",
    "Hide": "숨기기",
    "History": "내역",
    "Hop": "홉",
    "HOP node": "홉 노드",
    "Host": "호스트",
    "Host config key": "호스트 구성 키",
    "Host count": "호스트 수",
    "Host metrics": "호스트 지표",
    "Host Metrics": "호스트 지표",
    "Hostname": "호스트 이름",
    "Hosts": "호스트",
    "Hosts with active failures": "활성 장애가 있는 호스트",
    "Hybrid": "하이브리드",
    "Hybrid is the default node type for control plane nodes, responsible for runtime functions like project updates, management jobs and ansible-runner task operations. Hybrid nodes are also used for automation execution.": "하이브리드는 프로젝트 업데이트, 관리 작업, ansible-runner 실행 작업과 같은 런타임 기능을 담당하는 컨트롤 플레인 노드의 기본 노드 유형입니다. 하이브리드 노드는 자동화 실행에도 사용됩니다.",
    "Hybrid node": "하이브리드 노드",
    "Id": "ID",
    "ID": "ID",
    "If enabled, show the changes made by Ansible tasks, where supported. This is equivalent to Ansible's --diff mode.": "활성화된 경우 Ansible 작업에서 변경한 사항(지원되는 경우)을 표시합니다. 이는 Ansible의 --diff 모드와 동일합니다.",
    "If enabled, the inventory will prevent adding any organization instance groups to the list of preferred instances groups to run associated job templates on. Note: If this setting is enabled and you provided an empty list, the global instance groups will be applied.": "활성화하면 인벤토리에서 연결된 작업 템플릿을 실행하는 기본 인스턴스 그룹 목록에 조직 인스턴스 그룹을 추가하지 않습니다. 참고: 이 설정이 활성화되어 있고 빈 목록을 제공한 경우 글로벌 인스턴스 그룹이 적용됩니다.",
    "If you only want to remove access for this particular user, please remove them from the team.": "이 특정 사용자에 대한 액세스 권한만 제거하려면 팀에서 제거하십시오.",
    "Image": "이미지",
    "imageHelpBlock": "imageHelpBlock",
    "Import error": "오류 가져오기",
    "Import log": "로그 가져오기",
    "Input inventories": "입력 인벤토리",
    "Install": "설치",
    "Installation": "설치",
    "Instance group": "인스턴스 그룹",
    "Instance group is required.": "인스턴스 그룹이 필요합니다.",
    "Instance groups": "인스턴스 그룹",
    "Instance Groups": "인스턴스 그룹",
    "Instances": "인스턴스",
    "Invalid syntax": "유효하지 않은 구문",
    "Invalid username or password. Please try again.": "사용자 이름 또는 암호가 잘못되었습니다. 다시 시도해 주십시오.",
    "Inventories": "인벤토리",
    "Inventories with sources cannot be copied": "소스와 함께 인벤토리를 복사할 수 없습니다",
    "Inventory": "인벤토리",
    "Inventory admin": "인벤토리 관리자",
    "Inventory not found.": "인벤토리를 찾을 수 없음.",
    "Inventory sources with active failures": "활성 오류가 있는 인벤토리 소스",
    "Inventory sync": "인벤토리 동기화",
    "Inventory type": "인벤토리 유형",
    "Job": "작업",
    "Job project not found.": "작업 프로젝트를 찾을 수 없습니다.",
    "Job runs in the last 30 days": "지난 30일 동안의 작업 실행",
    "Job slice": "작업 분할",
    "Job slice parent": "작업 분할의 상위",
    "Job slicing": "작업 분할 중",
    "Job tags": "작업 태그",
    "Job template": "작업 템플릿",
    "Job template admin": "작업 템플릿 관리자",
    "Job template not found.": "템플릿을 찾을 수 없습니다.",
    "Job templates": "작업 템플릿",
    "Job type": "작업 유형",
    "Jobs": "작업",
    "Key": "키",
    "Keywords": "키워드",
    "Label name": "레이블 이름",
    "Labels": "레이블",
    "Last automated": "마지막 자동화",
    "Last fired date": "마지막 실행 날짜",
    "Last health check": "마지막 상태 점검",
    "Last job status": "마지막 작업 상태",
    "Last login": "마지막 로그인",
    "Last modified": "마지막으로 변경된 사항",
    "Last name": "성",
    "Last restarted": "마지막 재부팅",
    "Last sync": "마지막 동기화",
    "Last used": "마지막 사용",
    "Launch template": "템플릿 시작",
    "Launched by": "시작자",
    "Launched by (Username)": "시작자 (사용자 이름)",
    "LDAP": "LDAP",
    "License": "라이센스",
    "Limit": "제한",
    "Loading organizations...": "조직 로드 중...",
    "Loading project rulebooks": "프로젝트 룰북 로드 중",
    "Local": "지역",
    "Log in": "로그인",
    "Logout": "로그 아웃",
    "Machine": "머신",
    "Management job": "관리 작업",
    "Manual": "수동",
    "Manual cost of automation": "자동화의 수동 비용",
    "Manual time": "수동 시간",
    "manual time  = configurable time (in minutes) to manually complete the task on one host * number of host runs manual cost = manual time * configurable manual cost of automation (e.g. average salary of mid-level Software Engineer)": "수동 시간 = 호스트에서 작업을 수동으로 완료하기 위해 구성 가능한 시간(분) * 수동 비용으로 실행되는 호스트 수 = 수동 시간 * 구성 가능한 자동화의 수동 비용 (예: 중간 수준 소프트웨어 평균 엔지니어 급여)",
    "May run ad hoc commands on the inventory": "인벤토리에서 애드혹 명령을 실행할 수 있습니다",
    "May run any executable resources in the organization": "조직에서 실행 가능한 리소스를 모두 실행할 수 있습니다",
    "May run the job template": "작업 템플릿을 실행할 수 있습니다",
    "May run the workflow job template": "워크플로우 작업 템플릿을 실행할 수 있습니다",
    "May update the inventory": "인벤토리를 업데이트할 수 있습니다",
    "May update the project": "프로젝트를 업데이트할 수 있습니다",
    "May view settings for the credential": "인증 정보의 설정을 볼 수 있습니다",
    "May view settings for the inventory": "인벤토리에 대한 설정을 볼 수 있습니다",
    "May view settings for the job template": "작업 템플릿의 설정을 볼 수 있습니다",
    "May view settings for the organization": "조직의 설정을 볼 수 있습니다",
    "May view settings for the project": "프로젝트에 대한 설정을 볼 수 있습니다",
    "Member": "멤버",
    "Members": "멤버",
    "Memory": "메모리",
    "Metadata": "메타데이터",
    "min": "분",
    "Missing Authentication for Automation Analytics.": "자동화 분석을 위한 인증이 누락되어 있습니다.",
    "Missing Gather data for Automation Analytics.": "자동화 북석을 위한 Gather 데이터가 누락되어 있습니다.",
    "Missing Password for Automation Analytics.": "자동화 분석을 위한 암호가 누락되어 있습니다.",
    "Missing resource": "누락된 리소스",
    "Missing URL for Automation Analytics.": "자동화 분석을 위한 URL이 누락되어 있습니다.",
    "Missing User for Automation Analytics.": "자동화 분석을 위한 사용자가 누락되어 있습니다.",
    "Modified": "수정됨",
    "Modified by": "수정자",
    "Modules": "모듈",
    "Monetary gain": "금전적 이익",
    "Monetary gain per template": "템플릿당 금전적 이익",
    "monetary gain per template = savings per template - failed host cost per template": "템플릿당 금전적 이익 = 템플릿당 비용 절감액 - 템플릿당 실패한 호스트 비용",
    "Monetary gain per template is the difference between total savings per template and failed hosts cost per template.": "템플릿당 금전적 이익은 템플릿당 총 비용 절감액과 템플릿당 실패한 호스팅 비용의 차이입니다.",
    "Must be a valid URL.": "유효한 URL이어야 합니다.",
    "Must not be after end date": "종료 날짜 이후일 수 없습니다",
    "Must not be after today": "오늘 이후가 아니어야 합니다",
    "Must not be before start date": "시작일 이전일 수 없습니다",
    "My namespaces": "내 네임스페이스",
    "Name": "이름",
    "Namespace": "네임스페이스",
    "Namespaces": "네임스페이스",
    "Needs review": "검토 필요",
    "Never": "없음",
    "Never updated": "업데이트되지 않음",
    "New": "새로운",
    "No actions yet": "아직 작업이 없음",
    "No actions yet for this rule audit": "이 규칙 감사에 대한 작업이 아직 없음",
    "No activation history": "활성화 내역 없음",
    "No approvals yet": "아직 승인 없음",
    "No collections yet": "아직 컬렉션이 없음",
    "No credentials yet": "아직 인증 정보가 없음",
    "No decision environments yet": "아직 의사 결정 환경이 없음",
    "No events": "이벤트 없음",
    "No events for this rule audit": "이 규칙 감사에 대한 이벤트 없음",
    "No execution environments yet": "아직 실행 환경 없음",
    "No groups yet": "아직 그룹 없음",
    "No history for this rulebook activation": "이 룰북 활성화에 대한 기록 없음",
    "No host metrics found": "호스트 메트릭을 찾을 수 없음",
    "No hosts yet": "아직 호스트 없음",
    "No instance groups yet": "아직 인스턴스 그룹이 없음",
    "No instances yet": "아직 인스턴스가 없음",
    "No inventories yet": "아직 인벤토리가 없음",
    "No jobs yet": "아직 작업이 없음",
    "No namespaces yet": "아직 네임스페이스가 없음",
    "No organizations yet": "아직 조직이 없음",
    "No projects yet": "아직 프로젝트가 없음",
    "No remote registries yet": "원격 레지스트리 없음",
    "No repositories yet": "아직 리포지토리가 없음",
    "No rule audit data": "규칙 감사 데이터 없음",
    "No rule sets in this rulebook": "룰북에 규칙 세트가 없음",
    "No rulebook activations yet": "아직 룰북 활성화 없음",
    "No rulebooks yet": "아직 룰북이 없음",
    "No rules yet": "아직 규칙이 없음",
    "No rulesets yet": "아직 규칙 세트가 없음",
    "No signature keys yet": "서명 키가 없음",
    "No tasks yet": "아직 작업이 없습니다",
    "No teams yet": "아직 팀이 없음",
    "No templates yet": "아직 템플릿이 없음",
    "No users yet": "아직 사용자가 없음",
    "Node type": "노드 유형",
    "None - Please make a selection below.": "없음 - 아래에서 선택하십시오.",
    "Normal user": "일반 사용자",
    "Not Found": "찾을 수 없음",
    "Note: This field assumes the remote name is \"origin\".": "참고: 이 필드는 원격 이름이 \"origin\"이라고 가정합니다.",
    "Notes": "참고",
    "Notification admin": "알림 관리자",
    "Notifications": "알림",
    "Number of rules": "규칙 수",
    "Off": "Off",
    "On": "On",
    "On failure": "실패 시",
    "Optional extra variables to be applied to job template": "작업 템플릿에 적용할 선택적 추가 변수",
    "Optional labels that describe this inventory, such as 'dev' or 'test'. Labels can be used to group and filter inventories and completed jobs.": "이 인벤토리를 설명하는 선택적 레이블(예: 'dev' 또는 'test')입니다. 레이블은 인벤토리 및 완료된 작업을 그룹화하고 필터링하는 데 사용할 수 있습니다.",
    "Optional labels that describe this job template, such as 'dev' or 'test'. Labels can be used to group and filter job templates and completed jobs.": "'dev' 또는 'test'와 같이 이 작업 템플릿을 설명하는 선택적 레이블입니다. 레이블은 작업 템플릿과 완료된 작업을 그룹화하고 필터링하는 데 사용할 수 있습니다.",
    "Options": "옵션",
    "Organization": "조직",
    "Organization not found.": "조직을 찾을 수 없습니다.",
    "Organizations": "조직",
    "Output": "출력",
    "Parameter": "매개변수",
    "Parameters": "매개변수",
    "Pass extra command line variables to the playbook. This is the -e or --extra-vars command line parameter for ansible-playbook. Provide key/value pairs using either YAML or JSON. Refer to the documentation for example syntax.": "Playbook에 추가 명령행 변수를 전달합니다. ansible-playbook의 -e 또는 --extra-vars 명령줄 매개변수입니다. YAML 또는 JSON을 사용하여 키/값 쌍을 제공합니다. 예제 구문에 대한 설명서를 참조하십시오.",
    "Password": "암호",
    "Password does not match.": "암호가 일치하지 않습니다.",
    "Past month": "지난 한 달",
    "Past two weeks": "지난 2주",
    "Past week": "지난 주",
    "Pending": "보류 중",
    "Permanently delete collections_one": "영구적으로 컬렉션 삭제",
    "Permanently delete collections_other": "영구적으로 컬렉션 삭제",
    "Permanently delete controller tokens_one": "영구적으로 컨트롤러 토큰 삭제",
    "Permanently delete controller tokens_other": "영구적으로 컨트롤러 토큰 삭제",
    "Permanently delete credential": "영구적으로 인증 정보 삭제",
    "Permanently delete credentials": "영구적으로 인증 정보 삭제",
    "Permanently delete credentials_one": "영구적으로 인증 정보 삭제",
    "Permanently delete credentials_other": "영구적으로 인증 정보 삭제",
    "Permanently delete decision environments_one": "영구적으로 의사 결정 환경 삭제",
    "Permanently delete decision environments_other": "영구적으로 의사 결정 환경 삭제",
    "Permanently delete executionEnvironment": "영구적으로 실행 환경 삭제",
    "Permanently delete executionEnvironments": "영구적으로 실행 환경 삭제",
    "Permanently delete groups_one": "영구적으로 그룹 삭제",
    "Permanently delete groups_other": "영구적으로 그룹 삭제",
    "Permanently delete hosts_one": "영구적으로 호스트 삭제",
    "Permanently delete hosts_other": "영구적으로 호스트 삭제",
    "Permanently delete instance group": "영구적으로 인스턴스 그룹 삭제",
    "Permanently delete instance groups": "영구적으로 인스턴스 그룹 삭제",
    "Permanently delete inventories_one": "영구적으로 인벤토리 삭제",
    "Permanently delete inventories_other": "영구적으로 인벤토리 삭제",
    "Permanently delete job template": "영구적으로 작업 템플릿 삭제",
    "Permanently delete jobs_one": "영구적으로 작업 삭제",
    "Permanently delete jobs_other": "영구적으로 작업 삭제",
    "Permanently delete organization": "영구적으로 조직 삭제",
    "Permanently delete organizations": "영구적으로 조직 삭제",
    "Permanently delete projects_one": "영구적으로 프로젝트 삭제",
    "Permanently delete projects_other": "영구적으로 프로젝트 삭제",
    "Permanently delete rulebook activations_one": "영구적으로 룰북 활성화 삭제",
    "Permanently delete rulebook activations_other": "영구적으로 룰북 활성화 삭제",
    "Permanently delete servers_one": "서버를 영구적으로 삭제",
    "Permanently delete servers_other": "서버를 영구적으로 삭제",
    "Permanently delete teams_one": "팀을 영구적으로 삭제",
    "Permanently delete teams_other": "팀을 영구적으로 삭제",
    "Permanently delete templates": "템플릿을 영구적으로 삭제",
    "Permanently delete users_one": "사용자를 영구적으로 삭제",
    "Permanently delete users_other": "사용자를 영구적으로 삭제",
    "Permanently delete workflow job template": "워크플로 작업 템플릿을 영구적으로 삭제",
    "Permissions": "권한",
    "Playbook": "Playbook",
    "Playbook check": "Playbook 확인",
    "Playbook directory": "Playbook 디렉토리",
    "Playbook run": "Playbook 실행",
    "Plays": "플레이",
    "Please add a project by using the button below": "아래 버튼을 사용하여 프로젝트를 추가하십시오",
    "Please add a team by using the button below.": "아래 버튼을 사용하여 팀을 추가하십시오.",
    "Please click the button below to visit the settings page to set your credentials.": "아래 버튼을 클릭하여 설정 페이지를 방문하여 인증 정보를 설정하십시오.",
    "Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "액세스 권한에 문제가 있는 경우 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "Please contact your organization's administrator to add credentials.": "인증 정보를 추가하려면 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "Please contact your organization's administrator to add entitlements.": "자격을 추가하려면 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "Please contact your organization's administrator to add Password for Automation Analytics.": "자동화 분석 용 비밀번호를 추가하려면 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "Please contact your organization's administrator to add URL for Automation Analytics.": "자동화 분석 용 URL을 추가하려면 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "Please contact your organization's administrator to add User for Automation Analytics.": "자동화 분석을 위한 사용자를 추가하려면 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "Please contact your organization's administrator to enable Gather data for Automation Analytics.": "자동화 분석을 위한 데이터 수집을 활성화하려면 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "Please contact your organization's administrator.": "조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "Please create a project by using the button below.": "아래 버튼을 클릭하여 프로젝트를 생성하십시오.",
    "Please create a team by using the button below.": "아래 버튼을 사용하여 팀을 생성하십시오.",
    "Please create a token from Automation Controller by using the button below.": "아래 버튼을 사용하여 자동화 컨트롤러에서 토큰을 생성해 주십시오.",
    "Please create a user by using the button below.": "아래 버튼을 사용하여 사용자를 생성하십시오.",
    "Please create an inventory by using the button below.": "아래 버튼을 사용하여 인벤토리를 생성하십시오.",
    "Please launch a job to populate this list.": "이 목록을 채우려면 작업을 시작하십시오.",
    "Please refresh the page by using the button below.": "아래 버튼을 사용하여 페이지를 새로 고침하십시오.",
    "Please run a job to populate this list.": "이 목록을 채우려면 작업을 실행하십시오.",
    "Plugins": "플러그인",
    "Policy type": "정책 유형",
    "Prevent instance group fallback": "인스턴스 그룹 폴백 방지",
    "Privilege escalation": "권한 에스컬레이션",
    "Privilege Escalation": "권한 에스컬레이션",
    "project": "프로젝트",
    "Project": "프로젝트",
    "Project admin": "프로젝트 관리자",
    "Project Base Path": "프로젝트 기본 경로",
    "Project git hash": "프로젝트 git 해시",
    "Projects": "프로젝트",
    "Projects are a logical collection of playbooks.": "프로젝트는 Playbook의 논리 컬렉션입니다.",
    "Prompt on launch": "시작 시 프롬프트",
    "Provide a host pattern to further constrain the list of hosts that will be managed or affected by the playbook. Multiple patterns are allowed. Refer to Ansible documentation for more information and examples on patterns.": "Playbook에서 관리하거나 영향을 받을 호스트 목록을 추가로 제한하려면 호스트 패턴을 제공합니다. 여러 패턴을 사용할 수 있습니다. 패턴에 대한 자세한 내용 및 예제는 Ansible 설명서를 참조하십시오.",
    "Provisioning callback": "프로비저닝 콜백",
    "Provisioning callback details": "프로비저닝 콜백 세부 정보",
    "Provisioning callback URL": "프로비저닝 콜백 URL",
    "Provisioning Callbacks": "프로비저닝 콜백",
    "Public key": "공개 키",
    "Published": "게시됨",
    "Read": "읽기",
    "Readme": "Readme",
    "Ready": "준비됨",
    "Recent Job Activity": "최근 작업 활동",
    "Recently finished jobs": "최근 완료된 작업",
    "Recently fired rules": "최근 실행 규칙",
    "Recently updated activations": "최근 업데이트된 활성화",
    "Recently updated environments": "최근 업데이트된 환경",
    "Recently updated projects": "최근 업데이트된 프로젝트",
    "Red Hat certified": "Red Hat 인증",
    "Red Hat insights": "Red Hat Insights",
    "Refresh": "새로고침",
    "Registry URL": "레지스트리 URL",
    "Reject": "거부",
    "Rejected": "거부됨",
    "Relaunch job": "작업 다시 시작",
    "Relaunch on all hosts": "모든 호스트 다시 시작",
    "Relaunch on failed hosts": "실패한 호스트 다시 시작",
    "Relaunch using host parameters": "호스트 매개변수를 사용하여 다시 시작",
    "Remote": "원격",
    "Remote archive": "원격 아카이브",
    "Remote Registries": "원격 레지스트리",
    "Remove access": "액세스 제거",
    "Remove any local modifications prior to performing an update.": "업데이트를 수행하기 전에 로컬 수정 사항을 제거합니다.",
    "Remove automation server": "자동화 서버 제거",
    "Remove role from team": "팀에서 역할 제거",
    "Remove role from user": "사용자에서 역할 제거",
    "Remove selected roles from team": "팀에서 선택한 역할 제거",
    "Remove selected roles from user": "사용자에서 선택한 역할 제거",
    "Remove selected users": "선택한 사용자 제거",
    "Remove selected users from organizations": "조직에서 선택한 사용자 제거",
    "Remove selected users from teams": "팀에서 선택한 사용자 제거",
    "Remove team access": "팀 액세스 제거",
    "Remove user": "사용자 제거",
    "Remove user_one": "사용자 제거",
    "Remove user_other": "사용자 제거",
    "Remove user access": "사용자 액세스 제거",
    "Remove user from organization": "조직에서 사용자 제거",
    "Remove user from organizations": "조직에서 사용자 제거",
    "Remove user from selected organizations": "선택한 조직에서 사용자 제거",
    "Remove user from selected teams": "선택한 팀에서 사용자 제거",
    "Remove user from team": "팀에서 사용자 제거",
    "Remove user from teams": "팀에서 사용자 제거",
    "Remove user(s)": "사용자 제거",
    "Remove users": "사용자 제거",
    "Remove users from organization": "조직에서 사용자 제거",
    "Remove users from organizations_one": "조직에서 사용자 제거",
    "Remove users from organizations_other": "조직에서 사용자 제거",
    "Remove users from selected organizations": "선택한 조직에서 사용자 제거",
    "Remove users from selected teams": "선택한 팀에서 사용자 제거",
    "Remove users from team": "팀에서 사용자 제거",
    "Remove users from teams_one": "팀에서 사용자 제거",
    "Remove users from teams_other": "팀에서 사용자 제거",
    "Removing user from organizations_one": "조직에서 사용자 제거 중",
    "Removing user from organizations_other": "조직에서 사용자 제거 중",
    "Removing user from organizations..._one": "조직에서 사용자 제거 중...",
    "Removing user from organizations..._other": "조직에서 사용자 제거 중...",
    "Removing user from teams_one": "팀에서 사용자 제거 중",
    "Removing user from teams_other": "팀에서 사용자 제거 중",
    "Removing user from teams..._one": "팀에서 사용자 제거 중..",
    "Removing user from teams..._other": "팀에서 사용자 제거 중..",
    "Removing users from organizations_one": "조직에서 사용자 제거 중",
    "Removing users from organizations_other": "조직에서 사용자 제거 중",
    "Removing users from organizations..._one": "조직에서 사용자 제거 중...",
    "Removing users from organizations..._other": "조직에서 사용자 제거 중...",
    "Removing users from teams_one": "팀에서 사용자 제거 중",
    "Removing users from teams_other": "팀에서 사용자 제거 중",
    "Removing users from teams..._one": "팀에서 사용자 제거 중..",
    "Removing users from teams..._other": "팀에서 사용자 제거 중..",
    "Reports": "보고서",
    "Repositories": "리포지토리",
    "Repository": "리포지토리",
    "Repository Management": "리포지토리 관리",
    "Requires": "필요",
    "Resource": "리소스",
    "Resource name": "리소스 이름",
    "Resource type": "리소스 유형",
    "Resources": "리소스",
    "Restart count": "재시작 횟수",
    "Restart policy": "재시작 정책",
    "Restart rulebook activation": "룰북 활성화 재시작",
    "Restart rulebook activations_one": "룰북 활성화 재시작",
    "Restart rulebook activations_other": "룰북 활성화 재시작",
    "Restarted count": "재시작 횟수",
    "Return to dashboard": "대시보드로 돌아가기",
    "Return to previous page": "이전 페이지로 돌아가기",
    "Returned": "반환됨",
    "Returns": "반환",
    "Revision": "버전",
    "Role": "역할",
    "Role is required.": "역할이 필요합니다.",
    "Role(s)": "역할",
    "Roles": "역할",
    "Roles are required.": "역할이 필요합니다.",
    "Rule": "규칙",
    "Rule audit": "규칙 감사",
    "Rule Audit": "규칙 감사",
    "Rule audit allows auditing of rulebooks that have run or bugs that have come up.": "규칙 감사를 사용하면 실행 중이거나 버그가 있는 룰북을 감사할 수 있습니다.",
    "Rule audit allows auditing of rules which have been triggered by incoming events.": "규칙 감사를 사용하면 들어오는 이벤트에서 트리거된 규칙을 감사할 수 있습니다.",
    "Rule Audit Event": "규칙 감사 이벤트",
    "Rule name": "역할 이름",
    "Rule Runs": "규칙 실행",
    "Rule sets": "규칙 세트",
    "Rule type": "규칙 유형",
    "Rulebook": "룰북",
    "Rulebook activation": "룰북 활성화",
    "Rulebook Activation": "룰북 활성화",
    "Rulebook activation disabled": "룰북 활성화 비활성화",
    "Rulebook activation enabled": "룰북 활성화 비활성화",
    "Rulebook activation enabled?": "룰북 활성화를 활성화하시겠습니까?",
    "Rulebook Activation History": "룰북 활성화 내역",
    "Rulebook activations": "룰북 활성화",
    "Rulebook Activations": "룰북 활성화",
    "Rulebook activations are rulebooks that have been activated to run.": "룰북 활성화는 실행을 위해 활성화된 룰북입니다.",
    "Rulebooks": "룰북",
    "Rulebooks will be filtered according to the Project selected.": "룰북은 선택한 프로젝트에 따라 필터링됩니다.",
    "Rules": "규칙",
    "Rules that have been fired recently.": "최근에 중단된 규칙입니다.",
    "Ruleset": "규칙 세트",
    "Run": "실행",
    "Run health check": "실행 상태 점검",
    "Running": "실행 중",
    "Running jobs": "실행 중인 작업",
    "Save credential": "인증 정보 저장",
    "Save decision environment": "의사 결정 환경 저장",
    "Save group": "그룹 저장",
    "Save instance": "인스턴스 저장",
    "Save inventory": "인벤토리 저장",
    "Save job template": "작업 템플릿 저장",
    "Save organization": "조직 저장",
    "Save project": "프로젝트 저장",
    "Save role": "역할 저장",
    "Save rule": "규칙 저장",
    "Save team": "팀 저장",
    "Save user": "사용자 저장",
    "Savings": "비용 절감",
    "Savings from successful hosts": "성공적인 호스트팅으로 인한 비용 절감",
    "Savings per template": "템플릿당 비용 절감",
    "savings per template = manual cost - automation cost": "템플릿당 비용 절감 = 수동 비용 - 자동화 비용",
    "Savings per template is the difference between the manual cost and automation cost of successfully running templates across hosts. Manual cost is calculated by multiplying the number of hours spent manually running templates across hosts by the average hourly wages per engineer. Automation cost is the total amount of time, in seconds, spent running templates automatically multiplied by the average monthly cost for automated processes.": "템플릿당 비용 절감은 호스트에서 템플릿을 성공적으로 실행하는 데 따르는 수동 비용과 자동화 비용의 차이입니다. 수동 비용은 여러 호스트에서 템플릿을 수동으로 실행하는 데 걸린 총 시간에 엔지니어 1인당 평균 시급을 곱하여 계산됩니다. 자동화 비용은 템플릿 자동 실행에 소요된 총 시간(초)에 자동화 프로세스당 평균 월별 비용을 곱한 값입니다.",
    "Schedule": "스케줄",
    "Schedules": "스케줄",
    "SCM type": "SCM 유형",
    "Scm update": "SCM 업데이트",
    "SCM URL": "SCM URL",
    "scmUrlHelpBlock": "scmUrlHelpBlock",
    "Select a credential": "인증 정보 선택",
    "Select a job template": "작업 템플릿 선택",
    "Select a job type for this job template.": "이 작업 템플릿에 대한 작업 유형을 선택합니다.",
    "Select a organization": "조직 선택",
    "Select a verbosity value": "상세 정보 표시 값 선택",
    "Select a webhook service": "Webhook 서비스 선택",
    "Select a workflow job template": "워크플로우 작업 템플릿 선택",
    "Select an execution environment": "실행 환경 선택",
    "Select an instance group": "인스턴스 그룹 선택",
    "Select an inventory": "인벤토리 선택",
    "Select an project": "프로젝트 선택",
    "Select automation server": "자동화 서버 선택",
    "Select automation type": "자동화 유형 선택",
    "Select credential": "인증 정보 선택",
    "Select credential type": "인증 정보 유형 선택",
    "Select credentials for accessing the nodes this job will be ran against. You can only select one credential of each type. For machine credentials (SSH), checking \"Prompt on launch\" without selecting credentials will require you to select a machine credential at run time. If you select credentials and check \"Prompt on launch\", the selected credential(s) become the defaults that can be updated at run time.": "이 작업이 실행될 노드에 액세스하기 위한 인증 정보를 선택합니다. 각 유형에 대해 하나의 인증 정보만 선택할 수 있습니다. SSH(시스템 인증 정보)의 경우 인증 정보를 선택하지 않고 \"시작 시 프롬프트\"를 선택하면 실행 시 시스템 인증 정보를 선택해야 합니다. 인증 정보를 선택하고 \"시작 시 프롬프트\"를 선택하면 선택한 인증 정보가 런타임에 업데이트될 수 있는 기본값이 됩니다.",
    "Select decision environment": "의사 결정 환경 선택",
    "Select from the list of directories found in the Project Base Path. Together the base path and the playbook directory provide the full path used to locate playbooks": "프로젝트 기본 경로에 있는 디렉터리 목록에서 선택합니다. 기본 경로와 Playbook 디렉터리에서 플레이북을 찾는 데 사용되는 전체 경로 제공",
    "Select groups": "그룹 선택",
    "Select job type": "작업 유형 선택",
    "Select job types": "작업 유형 선택",
    "Select or create job tags": "작업 태그 선택 또는 생성",
    "Select or create labels": "레이블 선택 또는 생성",
    "Select or create skip tags": "건너뛰기 태그를 선택하거나 생성",
    "Select organization": "조직 선택",
    "Select period": "기간 선택",
    "Select project": "프로젝트 선택",
    "Select project rulebook": "프로젝트 룰북 선택",
    "Select repositories": "리포지토리 선택",
    "Select restart policy": "재시작 정책 선택",
    "Select role": "역할 선택",
    "Select role(s)": "역할 선택",
    "Select roles": "역할 선택",
    "Select signatures": "서명 선택",
    "Select statuses": "상태 선택",
    "Select the instance groups for this inventory to run on.": "이 인벤토리의 인스턴스 그룹을 선택하여 실행할 인스턴스를 선택합니다.",
    "Select the instance groups for this job template to run on.": "이 작업 템플릿의 인스턴스 그룹을 선택합니다.",
    "Select the instance groups for this organization to run on.": "이 조직에서 실행할 인스턴스 그룹을 선택합니다.",
    "Select the inventory containing the hosts you want this job to manage.": "이 작업을 관리할 호스트가 포함된 인벤토리를 선택합니다.",
    "Select the playbook to be executed by this job.": "이 작업에서 실행할 Playbook을 선택합니다.",
    "Select the project containing the playbook you want this job to execute.": "이 작업을 실행할 Playbook을 포함하는 프로젝트를 선택합니다.",
    "Select types": "태그 선택",
    "Select user type": "사용자 유형 선택",
    "Selected": "선택됨",
    "Settings": "설정",
    "Show": "표시",
    "Show changes": "변경 사항 표시",
    "Signature": "서명",
    "Signature Keys": "서명 키",
    "Signed": "서명됨",
    "Signed state": "서명된 상태",
    "similar to a jump host, hop nodes will route traffic to other execution nodes. Hop nodes cannot execute automation.": "건너뛰기 호스트와 유사하게 홉 노드는 트래픽을 다른 실행 노드로 라우팅합니다. 홉 노드는 자동화를 실행할 수 없습니다.",
    "Skip tags": "건너뛰기 태그",
    "Skip tags are useful when you have a large playbook, and you want to skip specific parts of a play or task. Use commas to separate multiple tags. Refer to the documentation for details on the usage of tags.": "건너뛰기 태그는 Playbook의 크기가 크고 재생 또는 작업의 특정 부분을 건너뛰어야 하는 경우에 유용합니다. 콤마를 사용하여 여러 태그를 구분합니다. 태그 사용에 대한 자세한 내용은 설명서를 참조하십시오.",
    "Smart host filter": "스마트 호스트 필터",
    "Smart inventory": "스마트 인벤토리",
    "Social": "소셜",
    "Soft delete hostnames_one": "호스트 이름 소프트 삭제",
    "Soft delete hostnames_other": "호스트 이름 소프트 삭제",
    "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
    "Source": "소스",
    "Source control branch": "소스 제어 분기",
    "Source control credential": "소스 제어 인증 정보",
    "Source control refspec": "소스 제어 참조 사양",
    "Source control revision": "소스 제어 버전",
    "Source control type": "소스 제어 유형",
    "Source control update": "소스 제어 업데이트",
    "Source control URL": "소스 제어 URL",
    "Source of Inventory": "인벤토리 소스",
    "Source type": "리소스 유형",
    "Source workflow job": "소스 워크플로 작업",
    "Sources": "소스",
    "Start date": "시작일",
    "Started": "시작됨",
    "Starting": "시작 중",
    "starts with": "다음으로 시작",
    "Status": "상태",
    "Submit": "제출",
    "Submodules will track the latest commit on\n                  their master branch (or other branch specified in\n                  .gitmodules). If no, submodules will be kept at\n                  the revision specified by the main project.\n                  This is equivalent to specifying the --remote\n                  flag to git submodule update.": "하위 모듈은 마스터 브랜치 (또는 .gitmodules에 지정된 브랜치)에서 최신 커밋을 추적합니다. 그렇지 않은 경우 하위 모듈은 기본 프로젝트에서 지정한 개정으로 유지됩니다. git 하위 모듈 업데이트에 --remote 플래그를 지정하는 것과 동일합니다.",
    "Subversion": "Subversion",
    "Success": "성공",
    "Successful": "성공",
    "Successfully copied to clipboard!": "클립보드에 성공적으로 복사되었습니다!",
    "Survey": "설문 조사",
    "Sync": "동기화",
    "Sync failures": "동기화 실패",
    "Sync for revision": "버전의 동기화",
    "Sync project": "동기화 프로젝트",
    "Sync repository": "동기화 리포지터리",
    "Sync status": "동기화 상태",
    "Synced": "동기화됨",
    "Syncing": "동기화 중",
    "Synopsis": "개요",
    "System administrator": "시스템 관리자",
    "System Administrator": "시스템 관리자",
    "System administrators have unrestricted access to all resources.": "시스템 관리자는 모든 리소스에 무제한 액세스할 수 있습니다.",
    "System auditor": "시스템 감사자",
    "System auditors have read access to all resources.": "시스템 감사자는 모든 리소스에 대한 읽기 액세스 권한을 갖습니다.",
    "Tags": "태그",
    "Tags are useful when you have a large playbook, and you want to run a specific part of a play or task. Use commas to separate multiple tags. Refer to the documentation for details on the usage of tags.": "태그는 대규모 playbook이 있고 플레이 또는 작업의 특정 부분을 실행하려는 경우 유용합니다. 콤마를 사용하여 여러 태그를 구분합니다. 태그 사용에 대한 자세한 내용은 설명서를 참조하십시오.",
    "Task": "작업",
    "Task Management": "작업 관리",
    "Task name": "작업 이름",
    "Tasks": "작업",
    "team": "팀",
    "Team": "팀",
    "Team does not have any roles.": "팀에는 역할이 없습니다.",
    "Team roles": "팀 역할",
    "Teams": "팀",
    "Teams provide a means to implement role-based access control schemes and delegate responsibilities across organizations.": "팀을 활용하면 역할 기반 액세스 제어 체계를 구현하고 조직 전체에 책임을 위임할 수 있습니다.",
    "Template": "템플릿",
    "Template success rate": "템플릿 성공 비율",
    "Templates": "템플릿",
    "The amount of time (in seconds) to run before the job is canceled. Defaults to 0 for no job timeout.": "작업이 취소되기 전에 실행할 시간(초)입니다. 작업 시간 초과 기본값은 0입니다.",
    "The collection cannot be imported. Please create namespace before importing.": "컬렉션을 가져올 수 없습니다. 가져오기 전에 네임스페이스를 생성하십시오.",
    "The container image to be used for execution.": "실행에 사용할 컨테이너 이미지입니다.",
    "The credential type that is supported with the automation controller. It enables synchronization of cloud inventory.": "자동화 컨트롤러에서 지원되는 인증 정보 유형입니다. 클라우드 인벤토리의 동기화를 활성화합니다.",
    "The execution environment that will be used for jobs\n          inside of this organization. This will be used a fallback when\n          an execution environment has not been explicitly assigned at the\n          project, job template or workflow level.": "이 조직 내의 작업에 사용할 실행 환경입니다. 실행 환경이 프로젝트, 작업 템플릿 또는 워크플로 수준에서 명시적으로 할당되지 않은 경우 폴백으로 사용됩니다.",
    "The execution environment that will be used for jobs\n  inside of this organization. This will be used a fallback when\n  an execution environment has not been explicitly assigned at the\n  project, job template or workflow level.": "이 조직 내의 작업에 사용할 실행 환경입니다. 실행 환경이 프로젝트, 작업 템플릿 또는 워크플로 수준에서 명시적으로 할당되지 않은 경우 폴백으로 사용됩니다.",
    "The first fetches all references. The second\n            fetches the Github pull request number 62, in this example\n            the branch needs to be \"pull/62/head\".": "모든 참조에 대한 첫 번째 참조를 가져옵니다. Github pull 요청 번호 62에 대한 두 번째 참조를 가져옵니다. 이 예제에서 분기는 \"pull/62/head\"여야 합니다.",
    "The formula for monetary gain per template:": "템플릿당 수익에 대한 공식은 다음과 같습니다:",
    "The formula used to calculate automation cost:": "자동화 비용을 계산하는 데 사용되는 공식은 다음과 같습니다:",
    "The formula used to calculate failed host cost per template:": "템플릿당 실패한 호스트 비용을 계산하는 데 사용되는 공식입니다:",
    "The formula used to calculate manual cost:": "수동 비용을 계산하는 데 사용되는 공식은 다음과 같습니다:",
    "The instance groups for this job template to run on.": "이 작업 템플릿에서 실행할 인스턴스 그룹입니다.",
    "The instance groups for this organization to run on.": "이 조직에서 실행할 인스턴스 그룹입니다.",
    "The inventory cannot be copied due to insufficient permission": "권한이 부족하여 인벤토리를 복사할 수 없습니다",
    "The inventory cannot be deleted due to insufficient permission": "권한이 부족하여 인벤토리를 삭제할 수 없습니다",
    "The inventory cannot be deleted due to insufficient permission.": "권한이 부족하여 인벤토리를 삭제할 수 없습니다.",
    "The inventory cannot be edited due to insufficient permission": "권한이 부족하여 인벤토리를 편집할 수 없습니다",
    "The job cannot be canceled because it is not running": "실행 중이 아니므로 작업을 취소할 수 없습니다",
    "The job cannot be canceled due to insufficient permission": "권한이 부족하여 작업을 취소할 수 없습니다",
    "The job cannot be deleted because it is running": "작업이 실행 중이므로 삭제할 수 없습니다",
    "The job cannot be deleted due to a running job status": "실행 중인 작업 상태로 인해 작업을 삭제할 수 없습니다",
    "The job cannot be deleted due to insufficient permission": "권한이 부족하여 작업을 삭제할 수 없습니다",
    "The number of parallel or simultaneous processes to use while executing the playbook. An empty value, or a value less than 1 will use the Ansible default which is usually 5. The default number of forks can be overwritten with a change to ansible.cfg. Refer to the Ansible documentation for details about the configuration file.": "Playbook을 실행하는 동안 사용할 병렬 또는 동시 프로세스 수입니다. 빈 값 또는 1 미만의 값은 일반적으로 5인 Ansible 기본값을 사용합니다. ansible.cfg를 변경하여 기본 포크 수를 덮어쓸 수 있습니다. 구성 파일에 대한 자세한 내용은 Ansible 설명서를 참조하십시오.",
    "The project cannot be copied due to insufficient permission": "권한이 부족하여 프로젝트를 복사할 수 없습니다",
    "The project cannot be deleted due to insufficient permission": "권한이 부족하여 프로젝트를 삭제할 수 없습니다",
    "The project cannot be edited due to insufficient permission": "권한이 부족하여 프로젝트를 편집할 수 없습니다",
    "The project cannot be synced because a sync job is currently running": "동기화 작업이 현재 실행 중이므로 프로젝트를 동기화할 수 없습니다",
    "The project cannot be synced due to insufficient permission": "권한이 부족하여 프로젝트를 동기화할 수 없습니다",
    "The project sync cannot be canceled because it is not running": "실행 중이 아니므로 프로젝트 동기화를 취소할 수 없습니다",
    "The project sync cannot be canceled due to insufficient permission": "권한이 부족하여 프로젝트 동기화를 취소할 수 없습니다",
    "The team cannot be deleted due to insufficient permissions.": "권한이 부족하여 팀을 삭제할 수 없습니다.",
    "The team cannot be edited due to insufficient permissions.": "권한이 부족하여 팀을 편집할 수 없습니다.",
    "The token needed to utilize the SCM URL.": "SCM URL을 사용하는 데 필요한 토큰입니다.",
    "The user cannot be deleted due to insufficient permissions.": "권한이 부족하여 사용자를 삭제할 수 없습니다.",
    "The user cannot be edited due to insufficient permissions.": "권한이 부족하여 사용자를 편집할 수 없습니다.",
    "There are currently no decision environments": "현재 의사 결정 환경이 없습니다",
    "There are currently no inventories added.": "현재 인벤토리가 추가되어 있지 않습니다.",
    "There are currently no jobs": "현재 작업이 없습니다",
    "There are currently no projects": "현재 프로젝트가 없습니다",
    "There are currently no projects added to your organization.": "현재 조직에 추가된 프로젝트가 없습니다.",
    "There are currently no roles added for your organization.": "현재 조직에 추가된 역할이 없습니다.",
    "There are currently no rule audit records": "현재 규칙 감사 레코드가 없습니다",
    "There are currently no rulebook activations": "현재 룰북 활성화가 없습니다",
    "There are currently no teams added to your organization.": "현재 조직에 추가된 팀이 없습니다.",
    "There are currently no users added.": "현재 사용자가 추가되어 있지 않습니다.",
    "There is currently only one SCM available for use.": "현재 사용할 수 있는 SCM은 하나뿐입니다.",
    "There is currently only one SCM type available for use.": "현재 사용할 수 있는 SCM 유형은 하나뿐입니다.",
    "There was an error fetching the input inventories": "입력 인벤토리를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다",
    "There was an error fetching webhook key": "Webhook 키를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다",
    "There was an error on the server.": "서버에 오류가 발생했습니다.",
    "This is the description of the collection.": "컬렉션에 대한 설명입니다.",
    "This page is not yet available in the tech preview.": "이 페이지는 아직 기술 프리뷰에서 사용할 수 없습니다.",
    "This user currently does not belong to any teams.": "이 사용자는 현재 어떤 팀에도 속해 있지 않습니다.",
    "Time in seconds to consider a project\n  to be current. During job runs and callbacks the task\n  system will evaluate the timestamp of the latest project\n  update. If it is older than Cache Timeout, it is not\n  considered current, and a new project update will be\n  performed.": "프로젝트를 최신 상태로 간주하는 시간(초)입니다. 작업 실행 및 콜백 중에 작업 시스템은 최신 프로젝트 업데이트의 타임 스탬프를 평가합니다. 캐시 제한 시간보다 오래된 경우 최신 상태로 간주되지 않으며 새 프로젝트 업데이트가 수행됩니다.",
    "Timeout": "시간 초과",
    "Timestamp": "타임 스탬프",
    "to": "~",
    "To get started, add roles to the team.": "시작하려면 팀에 역할을 추가합니다.",
    "To get started, add roles to the user.": "시작하려면 사용자에게 역할을 추가합니다.",
    "To get started, add the user to an organization.": "시작하려면 사용자를 조직에 추가합니다.",
    "To get started, add your Ansible automation servers.": "시작하려면 Ansible 자동화 서버를 추가합니다.",
    "To get started, create a credential.": "시작하려면 인증 정보를 생성합니다.",
    "To get started, create a decision environment.": "시작하려면 의사 결정 환경을 생성합니다.",
    "To get started, create a group.": "시작하려면 그룹을 생성합니다.",
    "To get started, create a inventory.": "시작하려면 인벤토리를 생성합니다.",
    "To get started, create a project.": "시작하려면 프로젝트를 생성합니다.",
    "To get started, create a rulebook activation.": "시작하려면 룰북 활성화를 생성합니다.",
    "To get started, create a team.": "시작하려면 팀을 생성합니다.",
    "To get started, create a template.": "시작하려면 템플릿을 생성합니다.",
    "To get started, create a user.": "시작하려면 사용자를 생성합니다.",
    "To get started, create an credential.": "시작하려면 인증 정보를 생성합니다.",
    "To get started, create an execution environment.": "시작하려면 실행 환경을 생성합니다.",
    "To get started, create an host.": "시작하려면 호스트를 생성합니다.",
    "To get started, create an instance group.": "시작하려면 인스턴스 그룹을 생성합니다.",
    "To get started, create an instance.": "시작하려면 인스턴스를 생성합니다.",
    "To get started, create an namespace.": "시작하려면 네임스페이스를 생성합니다.",
    "To get started, create an organization.": "시작하려면 조직을 생성합니다.",
    "To get started, upload a collection.": "시작하려면 컬렉션을 업로드합니다.",
    "To learn how to get started, view the documentation, ": "시작하는 방법을 알아보려면 문서를 참조하십시오 ",
    "Toggle to {{language}}": "{{language}}로 전환",
    "Token": "토큰",
    "Tokens allow you to authenticate yourself and adjust the degree of restrictive permissions in addition to the base RBAC permissions.": "토큰을 사용하면 사용자를 인증하고 기본 RBAC 권한 외에 제한적인 권한 수준을 조정할 수 있습니다.",
    "Total cluster count": "총 클러스터 수",
    "Total count": "총 수량",
    "Total groups": "총 그룹",
    "Total hosts": "총 호스트",
    "Total inventory count": "총 인벤토리 수",
    "Total inventory sources": "총 인벤토리 소스",
    "Total jobs": "총 작업",
    "Total org count": "총 조직 수",
    "Total savings": "총 비용 절감",
    "Track submodules latest commit on branch": "분기에서 하위 모듈의 최신 커밋 추적",
    "True": "True",
    "Type": "유형",
    "Unable to copy": "복사할 수 없음",
    "Unable to load latest project sync job": "최신 프로젝트 동기화 작업을 로드할 수 없음",
    "Under Development": "개발 중",
    "Unknown": "알 수 없음",
    "Unsigned": "서명되지 않음",
    "Unsynced": "동기화되지 않음",
    "Update": "업데이트",
    "Update cache timeout": "캐시 제한 시간 업데이트",
    "Update revision on job launch": "작업 시작 시 버전 업데이트",
    "Update webhook key": "Webhook 키 업데이트",
    "Updated": "업데이트됨",
    "Upload collection": "컬렉션 업로드",
    "Upload Collection": "컬렉션 업로드",
    "Upload new version": "새 버전 업로드",
    "Url": "URL",
    "Use": "사용",
    "Use namespaces to organize the collections created by automation developers in your organization.": "네임스페이스를 사용하여 조직의 자동화 개발자가 생성한 컬렉션을 구성합니다.",
    "Use namespaces to organize the collections created by automation developers in your organization. Create namespaces, upload collections and add additional information and resources that help your end users in their automation tasks.": "네임스페이스를 사용하여 조직의 자동화 개발자가 생성한 컬렉션을 구성합니다. 네임스페이스를 생성하고, 컬렉션을 업로드하고, 자동화 작업에서 최종 사용자를 지원하는 추가 정보 및 리소스를 추가합니다.",
    "Used capacity": "사용된 용량",
    "user": "user",
    "User": "사용자",
    "User Access": "사용자 액세스",
    "User details": "사용자 세부 정보",
    "User does not have any roles.": "사용자에게 역할이 없습니다.",
    "User is a member of the organization": "사용자는 조직의 구성원입니다",
    "User is not a member of any organizations.": "사용자는 어떤 조직의 구성원이 아닙니다.",
    "User name": "사용자 이름",
    "User role(s)": "사용자 역할",
    "User roles": "사용자 역할",
    "User type": "사용자 유형",
    "User/Team": "사용자/팀",
    "Username": "사용자 이름",
    "Username may contain only letters, numbers, and @.+-_ characters.": "사용자 이름에는 문자, 숫자 및 @.+-_ 문자만 포함될 수 있습니다.",
    "Users": "사용자",
    "Validated": "검증됨",
    "Variables": "변수",
    "Verbosity": "상세 정보",
    "Version": "버전",
    "View activity stream": "활동 스트림 보기",
    "Views": "뷰",
    "Visualizer": "시각화 도구",
    "Waiting": "대기 중",
    "We could not find that page": "해당 페이지를 찾을 수 없습니다",
    "We use manual effort versus time spent on automation as factors to create formulas for cost and savings related to automation. While we aim to provide as accurate an account of the cost and savings as possible, actual values may differ in practice. The following information breaks down where we get the data, the factors we use, the assumptions we make, and the formula used to compute the values as displayed in the chart.": "Red Hat은 수동 작업과 자동화에 소요되는 시간을 사용하여 자동화와 관련된 비용 및 비용 절감을 위한 요인으로 사용합니다. 가능한 한 정확한 비용 및 비용 절감액을 제공하는 것을 목표로 하지만 실제 값은 다를 수 있습니다. 다음 정보는 데이터를 가져오는 위치, 사용한 요소, 가정 및 그래프에 표시된 값을 계산하는 데 사용되는된 공식에 대한 분석입니다.",
    "Webhook credential": "Webhook 인증 정보",
    "Webhook details": "Webhook 세부 정보",
    "Webhook key": "Webhook 키",
    "Webhook service": "Webhook 서비스",
    "Webhook URL": "Webhook URL",
    "Webhooks": "Webhook",
    "Welcome to": "오신 것을 환영합니다",
    "Welcome to {{product}}": "{{product}}에 오신 것을 환영합니다",
    "Welcome to Ansible": "Ansible에 오신 것을 환영합니다",
    "WHO KNOWS WHAT HAPPENED": "발생한 내용을 알고 있는 사람",
    "Workflow admin": "워크플로우 관리자",
    "Workflow job": "워크플로우 작업",
    "Workflow job template": "워크플로우 작업 템플릿",
    "Workflow job template not found.": "워크플로우 작업 템플릿을 찾을 수 없습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to cancel these {{count}} jobs._one": "예, 이러한 {{count}} 작업을 취소하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to cancel these {{count}} jobs._other": "예, 이러한 {{count}} 작업을 취소하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to cancel these {{count}} project sync jobs._one": "예, 이러한 {{count}} 프로젝트 동기화 작업을 취소하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to cancel these {{count}} project sync jobs._other": "예, 이러한 {{count}} 프로젝트 동기화 작업을 취소하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} collections._one": "예, 이러한 {{count}} 컬렉션을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} collections._other": "예, 이러한 {{count}} 컬렉션을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} controller tokens._one": "예, 이러한 {{count}} 컨트롤러 토큰을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} controller tokens._other": "예, 이러한 {{count}} 컨트롤러 토큰을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} credentials._one": "예, 이러한 {{count}} 인증 정보를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} credentials._other": "예, 이러한 {{count}} 인증 정보를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} decisionEnvironments._one": "예, 이러한 {{count}} 의사 결정을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} decisionEnvironments._other": "예, 이러한 {{count}} 의사 결정을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} executionEnvironments._one": "예, 이러한 {{count}} 환경 실행을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} executionEnvironments._other": "예, 이러한 {{count}} 환경 실행을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} groups._one": "예, 이러한 {{count}} 그룹을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} groups._other": "예, 이러한 {{count}} 그룹을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} hostnames._one": "예, 이 호스트 이름을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} hostnames._other": "예, 이러한 {{count}} 호스트 이름을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} hosts._one": "예, 이러한 {{count}} 호스트를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} hosts._other": "예, 이러한 {{count}} 호스트를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} instance groups._one": "예, 이러한 {{count}} 인스턴스 그룹을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} instance groups._other": "예, 이러한 {{count}} 인스턴스 그룹을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} inventories._one": "예, 이러한 {{count}} 인벤토리를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} inventories._other": "예, 이러한 {{count}} 인벤토리를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} jobs._one": "예, 이러한 {{count}} 작업을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} jobs._other": "예, 이러한 {{count}} 작업을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} organizations._one": "예, 이 {{count}} 조직을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} organizations._other": "예, 이 {{count}} 조직을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} projects._one": "예, 이러한 {{count}} 프로젝트를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} projects._other": "예, 이러한 {{count}} 프로젝트를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} rulebook activations._one": "예, 이러한 {{count}} 룰북 활성화를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} rulebook activations._other": "예, 이러한 {{count}} 룰북 활성화를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} servers._one": "예, 이러한 {{count}} 서버를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} servers._other": "예, 이러한 {{count}} 서버를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} teams._one": "예, 이러한 {{count}} 팀을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} teams._other": "예, 이러한 {{count}} 팀을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} templates._one": "예, 이러한 {{count}} 템플릿을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} templates._other": "예, 이러한 {{count}} 템플릿을 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} users._one": "예, 이러한 {{count}} 사용자를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} users._other": "예, 이러한 {{count}} 사용자를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to disable these {{count}} rulebook activations._one": "예, 이러한 {{count}} 룰북 활성화를 비활성화하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to disable these {{count}} rulebook activations._other": "예, 이러한 {{count}} 룰북 활성화를 비활성화하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to enable these {{count}} rulebook activations._one": "예, 이러한 {{count}} 룰북 활성화를 활성화하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to enable these {{count}} rulebook activations._other": "예, 이러한 {{count}} 룰북 활성화를 활성화하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to remove these {{count}} users._one": "예, 이러한 {{count}} 사용자를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to remove these {{count}} users._other": "예, 이러한 {{count}} 사용자를 삭제하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to restart these {{count}} rulebook activations._one": "예, 이러한 {{count}} 룰북 활성화를 다시 시작하고 싶습니다.",
    "Yes, I confirm that I want to restart these {{count}} rulebook activations._other": "예, 이러한 {{count}} 룰북 활성화를 다시 시작하고 싶습니다.",
    "You currently do not have any tokens from Automation Controller.": "현재 자동화 컨트롤러의 토큰이 없습니다.",
    "You do not have permission to add users. Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "사용자를 추가할 수 있는 권한이 없습니다. 액세스 권한에 문제가 있는 경우 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "You do not have permission to create a project": "프로젝트를 생성할 수 있는 권한이 없습니다",
    "You do not have permission to create a project. Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "프로젝트를 생성할 수 있는 권한이 없습니다. 액세스 권한에 문제가 있는 경우 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "You do not have permission to create a team": "팀을 생성할 수 있는 권한이 없습니다",
    "You do not have permission to create a team. Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "팀을 생성할 수 있는 권한이 없습니다. 액세스 권한에 문제가 있는 경우 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "You do not have permission to create a user": "사용자를 생성할 수 있는 권한이 없습니다",
    "You do not have permission to create a user. Please contact your system administrator if there is an issue with your access.": "사용자를 생성할 수 있는 권한이 없습니다. 액세스에 문제가 있는 경우 시스템 관리자에게 문의하십시오.",
    "You do not have permission to create an inventory.": "인벤토리를 생성할 수 있는 권한이 없습니다.",
    "You do not have permission to create an inventory. Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "인벤토리를 생성할 수 있는 권한이 없습니다. 액세스 권한에 문제가 있는 경우 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "You do not have permission to remove users. Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "사용자를 제거할 수 있는 권한이 없습니다. 액세스 권한에 문제가 있는 경우 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "You do not have permissions to add this user to a team.": "이 사용자를 팀에 추가할 수 있는 권한이 없습니다.",
    "You do not have permissions to add this user to a team. Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "이 사용자를 팀에 추가할 수 있는 권한이 없습니다. 액세스 권한에 문제가 있는 경우 조직 관리자에게 문의하십시오.",
    "You have no entitlement available. Or there's no data.": "사용 가능한 인타이틀먼트가 없습니다. 또는 데이터가 없습니다."
}

